［花水問題可先閱第一頁有懶人包］化妝品及護膚品討論#3

舊懶人包比人close左

宜家有新懶人包不過要比D時間重建

格式同內容會漸漸加 希望大家等待

如果有其他絲打想幫人或者分享都歡迎PM GMAIL比波耶波囉咪

1001左果個記得copy返呢度 D 野5分鐘內好開新post啦

謝謝大家

毋忘港恥

少左張好重要既圖 就係loreal group旗下品牌

留名

Lm

想問絲打平時會洗幾多錢落化妝品

LM

唔一定 有時可以成個月都唔買
不過年尾會買多左係真既

即係由零開始到而家總共洗咗幾多？

由零開始有d 難計喎
我就一個月有時可以咩都唔買
有時可以用成二千蚊

我係由零開始嘅新手
而家基本野都未齊 但已經過哂千

絲打你個名 腎仔

仲諗住用完第三枝filorga轉shiseido bio唔知咩眼霜
未開始詳細做功課原來好油架？
出過一次油脂粒唔敢搏

Clarins 電眼好似$500, 官網有晒價錢架佢對水腫型眼袋有效, 其他眼袋我就唔sure喇質地偏清爽易吸收嘅, 所以單靠佢做保濕未必夠力, 每次我都用勁少份量推開再按摩

好難講 基本上都係睇個個月既財政狀況
有既咪洗多少少黎買 特別係thankful同Black Friday呢排
你既基本野係指咩先 有時初學未必樣樣要用到大牌 如果唔岩用會好肉赤

岩岩買左上個post絲打講既睫毛夾
想問係點用 好似普通睫毛夾咁夾
新手唔識用

又時見平又買又需要又買去旅行就更加掃多D
但係新手可以買住D平野試下手勢先
遲D再買靚野都未遲

回返上個post 有絲打問cdp 眼部精華有冇用
依款精華對黑眼圈係有用，連續用會淡化黑眼圈
我只用過一星期左右都有明顯效果
但我黑眼圈唔係話好嚴重
至於cdp 既眼霜我又唔覺淡到紋
我用左三個月左右，中間用過lp sample , 只能夠講lp好過佢係淡紋方面
但lp太貴

唔小心又燒左個朋友買covermark同charlotte tilbury

凍左幾日又熱返
油雞又要轉返夏天粉底
快d 凍啦好嘛

追返上個post 有絲打講Grow gorgeous ，我買左精華同洗頭水，精華好好用，但洗頭水同護髮素對我黎講好油，我而家只敢用黎洗耳對下既頭髮

絕對係腎仔頭號死忠

想問下如果買碎粉係咪Laura mercier最好？

我而家買嗰啲對學生妹嚟講都係貴牌子

我係男朋友找數 但都好肉赤
而家暫時買咗foundation primer foundation 好多lipstick concealer
仲未買掃 洗掃水 落妝水
我都唔知最基本要點
但而家買嘅牌子都好貴 我覺得

如果你買埋佢隻精華用可能會好d,
我其實都覺得ok既，所以諗緊回購定試另一隻
不過我溝咗水d同溫和既補濕黎用
（innisfree隻綠茶籽）
不過我見我用左之後咁樣通頂法都冇淚溝浮出黎
不過眼蓋位真唔好成日搽，真係易有粒粒
冬天用冇乜問題，你可以去拎試用先。
我去又一城個度個姐姐幾好人！

$500 可以接受喎，我R下試用黎試試先😆😆

冇最好，你咩肌，懶人包仲有冇其他睇岩？

雖然好多絲推lp 粉餅，但上我塊爛面好顯毛孔
有冇解救嘅辦法？ 唔想嘥

唇膏真係會買到上癮
掃可以試下 zoay 平靚正仲係made in hk
洗掃我用12蚊店既就算
化妝都不外乎係眼線 眼影 mascara 眉 粉底 胭脂同埋唇膏
當然再深入d highlight 陰影仲有排講
你搞清楚自己係咪想full makeup 先決定係咪要買曬咁多樣野

有冇咩外國網買電眼會平啲？
買開sf但佢見冇賣電眼

Hello樽奴絲打
望到你個名唱左出黎

我4年前開始化妝 頭2年淨係化底妝
後尾就開始落坑 眉 唇 胭脂 眼線都化埋

開頭唔識同貪平 用黎用去都係d韓牌
後尾因為爛臉 先的起心肝投資多少少落化妝品同skincare上面

我覺得底妝絕對值得投資一個好既底妝已經好屈機
反而掃我都係淘寶
masara 眉筆 唇膏 我覺得好多開架都夠好用 手頭鬆先買下專櫃氹自己開心囉

利申 仲係窮學生

應該係混合（？）
夏天t字位多油 冬天好正常

我今年先開始認真入坑化妝+護膚
冇後悔洗左多錢落護膚度 見到皮膚好左果下真係好開心
塊面咁重要 平時寧願食平啲 洗多啲錢落skin care度
底妝果度完全同意

想問平時大家skincare routine
我都諗緊係咪應該打好個底先化妝

推錯另一個
有無絲打用過ss shiny/babyliss啲卷髮梳
我唔係想夾曲
剩係梳返內卷
Hold唔hold到半日

之前會keep 住代底妝，依家愈嚟愈懶 畫眉就算
有節目先化下妝

Btw 絲打們傾向用掃上定用海綿蛋上妝

我夜晚係咁：
卸妝：Curel 卸妝jelly (出去防曬+碎粉卸一次，化全妝就卸兩次）

洗面：curel洗面泡（冇咁乾既日子用）/Avene 修護潔面乳（塊面又泛紅，天氣又乾果陣用）/Avene xeraclam 潔膚油（爛面沖陣用）

Toner:每晚濕敷花水10mins（白玫瑰+德甘）

Serum：B牌b5 gel 其實呢啲天氣唔係好夠力 但我想用哂佢唔好曬 (用哂就轉loveisderma果支）

Eye cream :垃圾benefit eye cream 又係唔想浪費所以用哂佢先轉其他（果陣唔識野去benefit修眉果陣比ba sell 鳩我買左，好肉赤）

面霜：Avene Aqua cream in gel （又係買左先知有矽 ，不過其實排除佢呢個缺點其實幾好用

油：f牌玫瑰果油（好乾果陣先會用

利申敏感肌 凍啲果陣變乾肌 平時就混乾

有絲打問一個月洗幾多錢落護膚/化妝品度
我一向都有記數習慣 而我今年就用咗咁多
用得好 個人靚d 心情都好d

打好個底就可以省卻好多額外步驟
遮暇果啲

多數bb 方便

海綿
唔識用掃

有冇絲打用過kiko啲野呀？
有日用左同事支唇膏覺得唔錯，
想入去掃下貨，但唔知有咩好用？

眼影
反而我覺得唇膏麻麻

beauty blender好方便
用掃嘅話 coverage會高過用海綿

唔quote金剛棒喇
我都好認同底妝係最值得投資之前一直都用hanskin fdt / Cezanne粉餅, 無用base, 雖然無話爛面, 但睇得出皮膚係越黎越差 keep住出細細粒嘅粉刺暗粒, 平時睇唔到但上妝浮晒出黎個下先死加上後尾發現紅水卸妝唔乾淨, 年紀大左皮膚又越黎越乾又見出左黎做野負擔到, 把心一橫換晒d野佢, 皮膚好返好多

掃未用過bb, 見絲打們話用幾個月會發霉唔敢買

西紋眼影218 219

之前買底妝產品唔識上網搵review 就咁見啲人話好用就盲中中走去買 買返黎結果唔岩自己用 果下真心覺得浪費錢
同埋發現底妝真係有得試既話一定要試上面測試一日 咁先可以慳返啲錢唔會買錯野
自從以前係高登由化妝post 4x追到依家 獲益良多 感謝各位絲打分享

我都係長年用掃
bm ready先用beauty blender上

隻蛋有少少濕都好快發霉

底妝絕對值得投資落專櫃 agger!!! 底妝好重要好重要
(但當然都要睇返自己負唔負擔到)
眼線筆呢d易耗品用開架已經ok
而且而家有d開架眼線筆都唔易化開/溶

屋企已經有支Missha 唔知效果會唔會差唔多

我用咗5個月到都無發霉
(好似話用3 4個月就要換 但我見佢無咩異樣 所以仲用緊 )

唇膏同底妝都一定要專櫃
呢兩樣我都要試上面先知效果

有冇絲打用過hourglass / mufe既foundation stick ? coverage同持久度好唔好？想用埋黎做遮瑕(暗瘡印)

我係由一化妝開始底妝就用專櫃
成日都覺得最大範團最底既化妝一定要用好d
化妝傷皮膚嘛
而眼線 眼影 眉 胭脂 就用開架
有時仲好過專櫃 平靚正

另外其實俾得最多錢係skincare
唔化妝唔緊要 皮膚靚最重要

求大大賜教 呢排買左盒泥mask
係咪用油+蒸餾水就得 岩岩先開左支爽膚水唔想再買花水住

請問 毛孔粗大有咩補救方法？
（中性皮膚）

千祈唔好買hourglass
我混乾都畀呢支stick焗到出晒油
浮粉浮到一撻撻

之前查理麵帶review過hourglass話唔好用
可以去參考下

之前係咪有絲打介紹過觀塘facial
或者有冇九龍平平地好嘅介紹
想試下開始化妝但之前想搞好啲皮膚先
係咪去美容院畀人清下最好?
利申 咩都唔識嘅窮學生

買底妝一定唔好慳
我都係用我可以負擔到最多既錢
之前男友d frd話咁後生唔洗用到咁貴，我心諗
自己搵錢自己買自己用 關你咩事

如果真係afford唔到買哂全套化妝其實都唔洗買哂住
買d你需要用既先
我個陣都係逐樣入手 最後先入手埋眉筆haha

hourglass最正product應該係光影
其次係胭脂 個胭脂我一試就愛上

底妝 胭脂 唇膏會用專櫃 我自己覺得胭脂同唇膏都好重要
其他眉筆眼線mascara全部用開架都無咩問題

上官網買？

之前sephora八折搵朋友嘅朋友幫手買
而家無折 上官網買嘅話又要搞一大輪野 寧願係門巿買好過 不過貴少少

香港天氣太潮濕，好容易會發毛。用過好多粒，點keep都係咁
外國用我就冇咩問題。

bb我日日洗真係無發霉喎

最近想試用花水 F牌係唔係上佢online store買就ok
有無sis買過？ 運費如何

大部分絲打都係係Eros 買
旺角有門市 都可以送貨

Same here

明明上個禮拜凍凍地開心使用covermark
完全滿意底妝 依家又要轉過

今日都係紅色

除左用洗掃水清潔化妝掃外
你地會唔會用其他野消毒化妝掃架？

用啲silicon base遮毛孔 bare minerals prime time係唔錯既選擇

beauty blender for sure

用過呢枝無料到😞
毛孔依然食粉

毛孔粗大唯一方法係做laser
平時可以靠化妝修飾下

online store唔團購好貴
運費

冇喎又 噴下酒精消毒得唔得

我毛孔問題不大 要交比其他絲打接力答

有無可以係淘寶買到既修容掃推介
花多眼亂

bb我皮膚好先用 遮瑕度低啲
好透薄 妝感好J
掃就遮瑕度會高啲
睇皮膚狀態而定

我本身都冇乜毛孔問題
濕敷完健康水會冇毛孔咁
Rmk creamy polished base都遮毛孔遮得幾好

SF BB返貨一陣又比人秒左

上面絲打好詳細
不過太長就唔quote
睇嚟我要課下金喺skin care
多謝絲打

用左2晚paula choice 水陽酸 塊面好似敏感咁 紅左一撻撻同乾左
係咪即係唔用得

Excel SR03

絲打呢個咩app

我花紅色調既眼妝成日化到好似眼腫咁
絲打有冇咩技巧

完全唔知返左貨
有冇話幾點會有貨出

我諗緊化妝品洗唔洗消毒埋
我未試過用酒精

紅左一撻撻就唔好用啦

SF勁多野冇貨

通常粉餅狀既
我會一個月用一次乾紙巾抺下面個浸
唔知啱唔啱

洗起化妝品護膚品既真係多到數唔哂 一有錢就買
以年資5-6年計應該有7-8萬
pt/利是/零用都係用黎買化妝品護膚品
始終主要興趣黎
不過宜家都收左手
用哂先算

我好少買開架
係一開始化一兩件係
之後就轉哂專櫃
因為我覺得專櫃已經有排試俾人喪推既products
試埋開架仲得了

利申窮學生

我一星期用2晚
keep住用左一個月冇敏感
可唔可以加到一個星期用3次

rmk呢支我都好鐘意 就用哂啦我
發現絲打同我用啲野都幾似

我得閒就周圍噴
主要噴出面
始終成日手拎污糟

乾/濕用上粉餅都非常好j

佢不定時
要吼住

化妝品都要

想問下有冇家用焗油/髮膜推介？
之前有絲打們推介過fino個髮膜 好似有矽喎
用得多係咪塞毛孔？
求無矽髮膜/焗油

我仲係讀緊中學嘅窮學生
除咗平時自己買唇膏外
而家都係男朋友找卡數

點解男朋友會肯找卡數

可唔可以分享下用咩app記

我見到YouTube 有條片係噴消毒噴霧係餅狀化妝品上
我諗緊唔消毒都應該多菌

我都想
有人無限找數
我都係grad左一年中學既窮學生
呃自己唔係過左好耐

要既
掃都唔會日日洗
噴下幾秒都揮發左啦

CWMoney pro
畀左$8買 我用過咁多個最好用呢個

剩係計今年我係某日牌到已經洗左1.5萬
好易估到咩牌，忠實粉屍我係
但我會收手架啦 而家存貨夠半年多

好羨慕 有人找卡數
我男朋友淨係買過支專櫃唇膏+ 一盒missha熊大cushion比我 不過已經好開心

因為都係佢同我買 佢俾錢/
喺網上買時 我可以碌佢卡

終於拎到colour pop la!
個質地真係

另外仲買左支ultra satin lip (matte)
棗紅色 但質地都幾杰 好顯色下
仲有送既4支metallic lip
Metallic lip我覺得似creamy eye shadow
有聽過話唔好用 遲下試放上眼用

新手想問上bb cushion 之前使唔使揸base？bb cushion 之後又係咪要上碎粉？好多問題

我果啲幾時先到呀

兩樣我都會
當佢普通粉底咁用

都唔知邊個步驟有問題 係香港用cheap野算
一粒成20usd, 一發毛就唔用得
買唔起
另外官方都話3-4個月換一次，愈來愈覺得貴

我啱啱買咗粒蛋 $168係咪正常價？

點解愈來愈多野無貨
係咪多左好多香港人買

比ig shop貴左小小

我11月17出貨到而家都未收到

大家啲印點搞

平常洗臉>toner >保濕液 >乳液
日日做足曬
啲印大半年都未退過 好頹

Addiction skincare foundation真係好方便, 唔洗用base又唔洗用掃, 用手拍上面就得, 唔用碎粉都唔會甩到好樣衰, 又遮到黑眼圈, 岩晒我呢d懶人
我想問下有冇用呢隻粉底既絲打用物理防曬? 會唔會kick粉?
同埋有冇話要用咩粉餅補妝

我毛孔粗 又唔會顯
你用咩黎上
我用好密既掃印上去

噴d定型噴霧咪得?

你一次用幾多? 膚質係點? 初初用唔建議連續用幾日喎
你停用一排等皮膚褪紅先啦

可以 但如果敏感就變返一星期兩次

想問絲打平時做facial大約幾錢？
幾耐做一次？會唔會買package?

唔太清楚
因為我多數sephora買，計加紙。去開果d網上正貨都係計美金
香港應該無Bb 官方代理？

我由佢自己退，太差果d都係遮暇算

$200-$400單次都試過
我窮學生唔會買package, 真係頂唔順先會去做一次, 主要係針清暗粒, 因為自己清唔到, 每次最少隔2個月

我第一粒bb係fingershopping買, $148, 用舊account推薦自己個新account再買滿$150有$50 coupon

睇下做咩類型
一個月兩三次 買 package 抵啲

絲打你用咩掃上？可唔可以分享下？成日掃粉餅都fail 懷疑支掃問題

jb應該係代理
$175單粒

gel plus 如果你頂得順既話 我晚晚搽喺啲印同有粒粒既位 差唔多一個禮拜度見到真係淡左同平左 但就真係會乾到甩皮

200-400都有
針清就二百幾, 單次做，一月一次
做機果d就四百幾，會買package ，一個月兩次到
老喇 唔做都唔得
今次先開始做 洗好多錢

我都拎左colourpop喇絲打無介紹錯, 一上手上眼好正
不過d閃粉幾大粒下, 有無秘訣可以整低調少少?

我喺一間叫fingxx shopping嘅野買 喺ok拎貨
原價$148 +20運費

想問gel plus係咩樣同埋邊到有得賣？

我用ecotools既伸縮碎粉掃

做緊valmont facial, 700幾一次，一個月做一次
會買package，平d

我覺得上左眼唔算高調
係顯色得黎有透明感
我用手上
呢個係我上眼圖，應該好多絲打都睇過

uknownothing絲, 我唔quote你圖喇, 驚變金剛棒
我有睇過你d相呀, 可能我唔慣用咁閃嘅眼影, 同埋有d閃粉跌左落眼袋

睇下佢溶妝勁唔勁
如果只係想控下油用three雙色粉餅幾好
如果想乾肌可以用chanel
再貴少少既仲有cdp同lp （呢啲冇筆直先考慮）

印係需要美白同防曬都做好先會退 同埋減少食色素食物（如豉油）

多謝各位絲打答我
我前幾日買左個package 深層清潔加按摩肩頸
無機做
$380一次
會唔會好貴/唔抵？

正常偏費 講真呢啲都係幫人交租 有幾錢落到自己塊面 做開做尖沙咀$250 一次

我琴晚收到email話要delay添啊

收到email都好過乜都冇

畫得好靚呀
可唔可以分享下點畫

請問絲打平時推既藍色盒化妝棉係咪係759買？ 行左兩間都搵唔到

Sasa 都有呀

Thank you 絲打

請問各位絲打覺得cdp唇膏邊隻色應該入手
猶豫緊

我都覺得好飛粉

萬寧

試下用手慢慢印上去會唔會好d

絲打有冇試過Chanel / dior facial?

唇色唔深入204
粉嫩既顏色
紅啲就229/230

227-236試色圖
睇完又自焚想買多支

我唔想入去睇自焚 好危險

如果同佢講左話join10次
比左deposit $100
拎埋收據
但最後唔去架話
會唔會比人告架？？

冇呀
淨係做過valmont, guinot同不知名牌子
只能說一分錢一分貨

唔會 不過蝕左100蚊

我用手掃上去, 係咪太粗暴?

227 ok
但唔鍾意個包裝 太長

我用bb 上，第一次用佢舊棉仲核突
但係前幾日用bb上又OK
可能都係要用返粉底液

大概幾錢 驚去美容院比人水

想問 平時如果男仔搽一搽粉遮一遮啲毛孔問題 落妝落得唔好係咪會更嚴重.....

我都覺

不論男女
落妝落得唔好都會仆街

防曬加美白精華 一定要搽足防曬

咁我去做激光算
但其實點解會粗大...下下做完又變大咁咪好煩
（利申：毒撚 新手 最近先講究儀容）

Agger 呢d野冇分男女

之前睇過某啲日本節目
佢地話男性天生皮膚就係比較粗糙
如果你平時唔清下黑頭呀或者用錯誤既方式擠暗瘡都會有凹凸洞或者令毛孔更大

我就是成功的例子

巴打...有冇興趣做激光...

那有錢
細個唔識野hehe
我係輕微野 唔做都無乜事

係US Sephora既香水sample係咪唔寄得黎香港

我都覺SF呢排瘋狂無貨，之前都唔會咁，TF想買乜無乜，灰灰地

可能因為係呢度成日講

今日先用完白樽 光澤感一流

可惜佢派野俾丐幫

好靚呀邊隻色？

香港班pr真係痴撚線

個個淨係識派比beggar其實派sample唔係仲好咩？

4go巴打, 我記得你之前話過幫媽咪去緊雀斑, 可唔可以請教下你點去, 去到少少我已經心滿意足唔想去做laser變乾肌

絲打有無平價mask推介下
主要想保濕
利申：混合性皮膚

Btw仲有冇絲打夾selfridges啊

其實我地有無咩可以做到等d brand知道咁做反而令大眾對佢地反感

有一張係amaze加sequin
另一張係amaze加dgaf
但唔記得邊張打邊張了

絲打對眼好靚

美白精華（水劑）
美白精華（油劑）
去角質（無酸性）
維他命AB 佢用左2次 仲適應緊
佢現家仲有斑 但叫少同淡左
如果你真係多斑
用護膚品好難做到完全冇晒

因為帶左colour con

以上呢d係市面上任何brand都可以?定其實有特定邊款(好似花水咁)?維他命AB係外用定內服?我淡少少已經好開心架喇, 有幾粒深色少少, 美容院姨姨話我大部份都淺色(其實我自己唔識分), 唔該晒4go巴打

我想買SF野呀

新人留名 有d野想請教下咁多位
前幾版見到有絲打話乾肌會用玫瑰果油
係唔係F牌？同埋果油係就咁用定係會溝其他野？

BV上次sale無哂貨之後
宜家唔寄香港添喇 好驚其他野都會咁

絲打留個contact?睇下仲有冇絲有興趣
雖然已經遲左好多

呢幾日室內勁焗, 開冷氣又唔係, 開風扇都焗, 焗到成面油寧願出街

想問用過elta md 41 防曬既絲打，應該幾錢入手先岩啊？
見到屋企附近有賣$228，係咪合理價位？thanks

我冇telegram呀 又冇Line 仲有咩可以留?

我今日整左眉啦 係上次黑豆絲推薦個間
雖然係500蚊仲包一年任補色但個呀姨都整得好細心 一啲都唔馬路環境都衛生乾淨 似美容院咁囉
我朋友話整得好睇過佢係香港整$1400個間
純粹開心share 唔介意返大陸飄既朋友可以試下 唔會後悔 多謝黑豆絲推介 我搵你唔到如果你見到我可唔可以pm我

btw我係繡+霧

又有hk express平機票, 想提下一心想去日本shopping既絲打, 我唔建議你地去高松, 因為四國d店勁早關門, 講緊係7,8點就關, 藥妝亦唔係周街都有, 除非你真係齋stay係高松唔去其他縣有得慢慢搵, 我上次去左5日走馬看花+冇行過藥妝, 講真有d唔甘心, 係香港慳慳埋埋就係想去日本一炮過買野
當然只為觀光唔係為買野既就冇所謂

馬虎

如果齋霧眉幾錢啊

咩style都係500呀

我有啊

講開做facial 嬲佐
係ig 幫襯人
過數唔記得拎入數紙
番去影番Ebanking record
佢話證實唔到係我
但我有齊自己ac 同佢ac no 係張相
叫我去銀行拎證明信

做facial唔係去到做先比錢架咩? 點解要過數先

想夾呀，可以留咩contact

我自己就係用f牌 夜晚溝面霜用
其實單用都無問題 不過有d人可能會覺得難d吸收

絲打副con係咩名啊 好鬼靚
同埋想問下你眼珠咩色

佢好似當booking fee 咁

包膠下Laneige bb cushion
一直都想買 於是見一田有優惠就買左
因為我係買$210個package 星空個個得美白保濕款
初初都驚會好乾
但用落都ok 至少無甩皮 做好保濕就完全無問題
佢個好處係上面好清爽 完全唔笠
基本上唔再上碎粉都得
同埋個包裝真係好好j

利申: 沙漠乾皮

唉 都唔知自己個塊咩面黎咖
明明前個排凍咗 但剩係用toner+cream都無事
依2日熱番 但反而用toner+b5 gel+cream竟然鼻翼下巴會甩皮
利申油肌 冬天只係出少咗油既油肌

頭先推錯post 希望無誤導d人過去 求原諒

今日第一次試敷花水 用左好多下 想問係咪正常？
同埋有無人用緊cotton labo化妝棉 ？想知邊度有得買 上網搵極都無

或者有無第款好用既化妝棉推薦？

好想試 meme tic tok tint

睇下大家咩方便 telegram line whatsapp都得

高松冇乜嘢好買，款都舊過人。但啲景點好靚，又少人，完全唔逼。

今日化妝又浮哂粉
有冇混油/油肌絲打講下哩排點打底
或者有咩粉底推介
我係混合偏油 鼻嘅毛孔幾大下
我一時用YSL羽毛 一時用BM粉底碎粉
哩幾日唔凍唔熱上完粉浮到毛孔出哂黎一撻撻
嚇到我即刻抹哂去上控油粉算數
已經敷足mask、搽精華、cream、base、先上粉底
有時懶就咁上碎粉都浮哂

求指教

又搶唔到啦我

我下次先搶

Btw其實廣島都係七點八點就閂晒門
但風景真係一流

由左數起第4支好似幾靚

我諗又無話特定咩brand的
我諗只要成分過關都ok的
美白水劑
我用左傳明酸，維他命C，甘草桑白皮，壬二酸酯
最近加左熊果素
美白油劑
沙棘、玫瑰果、茉莉、胡蘿蔔籽、芹菜籽、維他命C
維他命AB係外用

其實仲有白藜蘆醇、薑黃素提取物等等等等植物提取野比佢朝早抗氧化用的 會有d關係的
大致上係咁

第1 2張圖係海昌既羅馬綠
第3 4張圖係晶碩既煙花棕

海昌就混血感feel，好撚靚
昌碩就自然款黎

我眼珠實黑色

轉左季我每日化妝前會敷片垃圾mask(之前買一大包左覺得唔好用但又唔想浪費就用埋佢）
敷完用cdp化妝水（白樽）
Fresh black tea eye cream
如果果日濕度太低會搽小小sk2 cream
等一陣等啲護膚品吸收再上妝
Base我用sofina 保濕加遮瑕兩溝
粉底用cdp鑽光/laneige bb cushion/ innisfree 保濕cushion
再上碎粉
基本上無乜浮粉

利申：油田

我之前都唔記得攞
但佢話check到

有買 $2000幾 10次
不過想cut

今日上粉兩邊面又甩皮 已經好勤力保濕

我都有少少浮左粉
明明依幾日都好勤力保濕
今日濕度得個40幾50.....乾肌好難搞

1. 用白色個格打底
2. 用膚色個格掃曬成個眼窩
3. 用淺啡色掃曬成個雙眼皮摺同下眼睫毛線
4. 用深啡掃上眼尾v位
Done!
其實我都係用佢內附個棉棒上，最緊要係有心機blend

塊面就黎裂開
個鼻乾到都唔識出油

今日個鼻都頂唔順
搽完sk2 cream個鼻仲要再加保濕霜

咁你果個都唔貴 點解想cut

會唔會係base唔夠令個妝貼？同埋有無用控油碎粉？

d名好專業, 唔該晒4go巴士, 我根據你俾嘅資料再研究下先, 唔該晒

呢兩日唔係熱返咩我即刻連油都唔用驚爆暗粒

其實油潤得滯會唔會都會浮粉, 好似鼻翼位浮粉咁, 又或者角質問題?

啲天氣又熱又凍又乾咁唔知想點 塊面好難適應
潤得濟又怕爆粒粒 乾得濟皮膚又好崩緊

咁多位絲打，請問有無遮暇膏推介？ for 紋身既
最好係防水

今朝一開three個胭脂 成隻手指叉左落去
到而家個心仲痛緊

普通夏天routine
淨用玫瑰+金縷梅花水
再上防曬同om 都爆左幾粒瘡

不過由上個月開始
普遍都係冇咩油同白左

近排用緊三文治底妝法
Nars tinted moisturiser -> 黑眼圈、痘印遮瑕 -> ipsa碎粉 -> Nars粉餅

之後再畫返眼耳口鼻

So far幾好唔脫妝

利申混油 鍾意coverage

收毛孔打laser 大約幾錢一次架
絲打有無邊間推介？？

做乜撚野今日濕度得49%
一起身乾到仆街

今日無睇濕度用左粉餅即刻乾到浮粉
搞到又要落左佢再上返粉底液

記得絲打好似係油肌 真係乾到不得了

紅色火災危險警告 痴線
即刻用返addiction白樽

油田都咁
乾肌都唔知點算

去得四國都唔係買野為主啦
雖然都想買下野
但一定係睇景為主

係唔係觀塘果間

假髮
我混乾 唔知係咪突然天氣太乾
我今日即發濕疹呀屌

睇你去美容院打定搵普通醫生打定搵皮膚專科打
同埋收毛孔既laser都有好多款
打邊隻laser個價都會唔同
香港d人主要都係Fraxel , eCO2, 同repair呢3隻

Snow要小心身體呀
起濕疹唔好化妝住啦

琴晚敷左paper mask再茶好厚面霜訓今朝起身塊面都乾到油都冇滴

你完全講中我心聲

但我feel到個種感覺係乾到浮起，冇油既感覺。
可能真係我用錯
冬天未揾到保濕又控油既base，夏天用開個隻比較乾

等我上妝前都敷下垃圾mask先

我想問其實你地用咩睇塊面既濕度架？喺邊有得賣同咩價位？🙇

下 唔係講緊天氣既濕度咩？

乾肌絲可以試下夜晚瞓個時開加濕器

第二朝唔會有裂嘅感覺

唔使特登買mask，用花水仲好
我係買錯左垃圾mask先焗住用埋佢
用完我都會轉返花水

今朝起身乾到喉嚨痛醒 真係好乾
想問下各位絲打敷完mask會唔會洗面？
我平時習慣洗完涼先敷mask再食飯
臨瞓前會洗面 驚化學野留喺面到

我會用花水抹下面
洗既話好似又 會乾返既感覺

Mascara 推介
Kate 呢枝
本身我睫毛唔算短同少 但就dup
呢枝用都keep到成日 又唔會溶
仲唔洗用油卸
聽日記得就補對比圖

我都係 連續飲左2杯暖水先好返啲
我敷完paper mask會等佢啲精華液留係塊面一陣
跟住再用水沖走佢
之後再噴一噴花水再上精華液 eye cream面霜果啲

我仲好努力咁睇緊你地嘅花水資料

😂😂其實我係想問 我見有啲bloger有部野係測面部既水份 果啲邊到買

淘寶就有啦

同埋其實個d機廢的 因為唔係測你皮膚底層有幾多水 真心唔建議買

我都覺 望落都覺得廢
唔會買

我係淘寶買左支 勁少用

Amaze真係好百搭

勁靚，用咗幾次 已經忍唔住要再買

Sorry見上到好似提起過平機票 想問點搶？係咪留意住個網 開始做優惠嘅時候係呢個page禁立即預訂？ 因為我見宜家得返1000幾2000幾嘅機票 係咪因爲上面講話搶曬 所以宜家就會show返d原價機票？

有無絲打打透明質酸填淚溝？
對自己淚溝型黑眼圈絕望，化乜都蓋唔住

絲打有無打過邊隻覺得最好
同埋係咪要打幾次 毛孔先會細？

我識搵啦搵到啦冇野啦

用天文台
唔洗錢

其實Google下就有
去旅遊台咁問一定會比屌你伸手黨

萬寧有咩開架skincare推薦 又有2張$100減$50 coupon要用
但本身有用緊非開架skincare 想睇下有無body lotion/卸妝/洗面好買 利伸乾性敏感

Btw順豐好快 幸福肌尋日4點寄 已經拎得了

比你提一提醒起要用coupon
想買 physiogel (唔知係咪咁串) 支 night cream

我都有兩張唔知買咩好
話要醫學專櫃我果張要

絲打們用開咩黎上base
用bb 定用掃定徒手

睇下咩質地
rmk我徒手
bb同掃食base好勁

冬天係咪要轉下妝
之前成日用橙色眼影
咩色可以無咁腫
同埋如果返學係咪底妝都夠
謝謝

岩岩買左2盒莓紅canmake胭脂
屯門千色返左勁多貨

想買Aveeno lotion但用埋coupon都貴過上Iherb買

買紅水set? 減完應該220蚊左右2支

可唔可以swatch黎睇下 或者影化上面個效果
用開canmake個cream cheek 真心好靚

笑左

利申定先: 我唔係醫生/姑娘，我都係自己上網慢慢搵資料整合，以下講既野可能唔係100%正確，建議睇完有興趣既可以再自己上網查下

首先我唔知你皮膚有咩問題同有幾嚴重
因為其實以我所知以上三種laser都改善到: 毛孔，暗瘡，暗瘡印，凹凸洞 之類
但三種既受創傷既程度都唔同，所以恢復期同埋做一次改善到幾多都會有分別
受創度: fraxel(最低) > eCO2 > repair(最高)
恢復期: Fraxel(最快) > eCO2 > repair(最耐)
價錢: repair一定係最貴(過萬定幾萬我唔係好記得), fraxel同eCO2差唔多價(一般幾千，其實價錢都係醫生決定，我見過好似千幾蚊一part既都有)

做一次改善到幾多，係咪要打幾次先有效: 我答你唔到，因為太多因素影響(自己本身皮膚狀態/醫生手勢/開幾大度數/個醫生有無hea你(特登開細d等你要打多幾次)/部機既款式產地etc)
不過我諗起碼要打2次以上，因為第一次d醫生基本上唔會開到好大度數(驚你皮膚承受唔到), 第二次打果陣再睇下你上一次恢復成點黎調整

邊種最好: 同上，不過唔係話好嚴重既唔洗打repair, fraxel同eCO2都夠

用CDP牙膏base
咁我都徒手
唔想嘥左啲base

我都用緊牙膏base, 不過用掃上, 雖然手上用少d份量,但我朝早趕時間動作一快就會大力, 大力會拉扯到皮膚
所以迫自己用掃

兩樣都有，用過covermark就手上，好易推，
Sofina 用bb上

如果用貴野唔捨得洗

感激絲打

上左粉之後塊面好靚 但鼻頭d粉刺現哂出黎 要點做？

我自己會上妝之前用粉刺刷洗面
如果好頑強既就Peeling下先
然後濕敷一陣先上妝

因為我個鼻成日好乾會甩皮 peeling我驚頂唔順狂甩

依啲隨心架姐
我番學紅 紫 啡 黑 藍 都試過
如果你係啲pro d 嚴肅啲既科就最好淡啲

有冇人用過NARS遮瑕蜜會唔會好乾同難推 想遮大範圍既痘印同泛紅
同有冇邊隻遮敏感而起既一撻撻紅好？

遮得好
但痘同眼圈要買唔同色

紅水仲有兩支未開
有冇絲知道萬寧有冇curel cleansing gel 賣？

痘印同班既印真係cdp 遮得最好
但眼圈一定係Nars 好

想問痘印係要深色d定淺色點 第一次買

唔係間間都有 有d萬寧有curel個櫃就有

其實我都唔知
D色都係ba幫我試岩色我就買架
我諗最好係搵最近自己膚色/粉底液？

黎緊想試下自己係屋企染髮 唔想出去染
你地會買邊隻染髮劑
最好冇咁傷頭髮既

一係你留你telegram?我開個telegram

Shiseido 但要去專賣髮型用品鋪頭買

我都係去試左先

google完好似都唔錯
唔該絲打

想問下之前有絲打講過12蚊店既洗掃水係咪呢支？ 岩岩行過見到有就買左 但佢寫粉撲海綿專用洗滌劑 但上網search過有人話用黎洗掃都得

我係用呢枝 用黎洗掃洗樸都得

絲打想要地址

洗纖維毛掃就好 動物毛掃唔好亂黎

其實可以拎張 鞋小小既化妝綿/綿花 濕d花水/爽膚水/普通水 係d多粉刺既位置打圈 都清到d浮上面既粉刺

係 之前就係用呢支野洗壞咗一支動物毛掃

btw想問絲打們幾耐洗一次掃？
我就最耐一個星期洗一次
用以前買落嘅洗面奶洗

我用依支洗撲
洗掃用Bobbi brown 或者Johnson baby

呢個係咪最終效果?
好似太粗太直 唔太自然

今日去買左addiction
粉底 胭脂 碎粉 潤唇膏(gift)

胭脂係紅色幾特別

碎粉
個packing出街好方便

今日問Tom ford 聖誕Palette無哂啦

我已經唔記得幾耐無洗 因為常用既都係碎粉掃 但我有3支 通常用晒3支都覺得污jo先洗 大約1個月咁上下
想買支胭脂掃 有無絲打有推薦

curel好似係watsons先見到

my favourite addiction

自膠 睇樓上原來萬寧都有

Wet and wild 白色身粉紅色毛

唔一定架 我屋企樓下個間勁細 冇curel櫃 但我都見到有curel 落妝gel 洗面 仲有一罐類似面霜既野賣
佢個d係擺bicelle b5 gel zino個堆野個一直排度

Telegram catmeow4

洗掃我用啡色嗰支

明白 唔該晒兩位絲打

有無人用過la prairie既產品？
有人話藍魚子系列好d有人話白魚子系列好d
唔知點選好

都係同佢一個牌子
因為淨係見到得粉紅色呢支

JB係咩黎？

唔quote 樓上啦 jb應該係Joyce beauty

joyce beauty

請問仲有冇人有興夾SF?有就留telegram啦

覺唔覺呢幾日個post推得好慢

算係咁啦 係以前推得快姐 加上之前又感恩節 sogo一田有特價
高登果邊已經無人推

呢排無咩野燒

絲打記緊要留意揀人
之前有位絲打同一班絲打夾
結果懷疑用黎大量入手轉手做Ig shop

利申 純粹一提

今日唔見左支3ce唇膏
新買一星期

有冇其他推介
我係買3ce creamy個隻
要潤又唔想用唇彩

只係用過化妝品（粉底粉餅）冇用過skincare

過左thankful同black friday之後已經好窮

有啊
@randomrandom

乜仲有人上高登

高登果邊仲有post?

我之前用benefit覺得幾好 係唇膏嚟

今日入手咗枝YSL 色超靚

Bicelle Hydra B5 係咪好好用
萬寧做緊特價250， 係咪算抵？

ysl 係loreal group 呀絲打
唉

L'Oreal Group

買返3CE囉
真心幾好用

Shiseido防曬防唔防到斑

求救 塊臉突然勁乾，乾到甩皮，有咩歐美牌子急救到

我明明都有提自己
嗰啲咩urban decay都唔會買

你本身係咩肌先？
唔好因爲呢幾日濕度低亂買啲過潤既野

今日用左Colourpop橙色胭脂, 搽下搽下唔覺意上左好大範圍, 但趕住出門口由得佢好彩唔係太重手
不過都last得幾耐, 7點幾上完夜晚10點仲係度, 個牛油質地真係好正呀

你可以save低張圖擺係手機度
買之前睇一睇先

歐美牌子好容易中招 宜家轉哂買日牌咁濟

好多新絲打都唔知Lancome 事件
回個靚帶

Lancome 係 L'Oreal group旗下

#2有晒 L'Oreal group既圖

都係個句 人地踩香港人 你點做係自己揀

利申唔係針對人 而係轉左apps 好多人都問

混合性偏油

粉底其實都有d興趣 d人話好薄好正
但我岩岩先買左guerlain 無咁多塊面

呢幾日乾我開左罐之前買體驗裝果罐sk2 cream sample
搽小小小就就夠用，太多會爆油
之前又開左罐cdp 黃樽化妝水sample ，呢樽野我夏天用唔到，一搽成面油
而家用就岩岩好

我既建議係，買sample 會好啲
因為貨裝一個冬天應該用唔哂，夏天一到又擺係度架啦

好 我而家就save

Btw biore落妝水大家點睇？
今個weekend想試第一次化妝
但未買落妝水 又唔想買太貴

因為black Friday+ Christmas limited edition洗左太多錢 唔想引火上身所以少左追post

我用開bifesta
呢支好用啲

Biore覺得麻麻地

喺邊到有得買？ 唔該絲打

用過biore同bifesta 我反而覺得biore好用啲喎

我係外國 得好少brand買到

屈臣 萬寧 莎莎 都有
今日係屈臣買左佢隻卸妝紙巾兩包有折
呢隻都好用，佢啲落妝水夠多，唔會乾爭爭
買過一啲落妝紙巾乾到好似普通紙巾咁

ysl狗也不屌
專做大陸客生意

琴日走左去ga望下新出個枝唇彩（bethni有出片個枝）
600色好豆沙好靚，不過因為ga係loreal group唔會買
絲打們有無啲豆沙色又潤既推薦？
我其實係唇膏控但係好似冇枝豆沙色

個枝咩星晨唇膏 啲人買黎炒

買左佢係新出既魚子肌底液
猴住好耐成日返個幾支貨
Sf買都好貴
但之前試過sample 覺得好正
所以忍痛入手
用左兩日都好好 好保濕
第日起身毛孔明顯細左
我諗岩冬天用 我混乾都覺笠
其他skincare product 就冇錢再買
因為真係好貴

係
都唔明點解大陸人咁鐘意ysl

絲打guerlain有冇包膠

Google左黎睇，有咩咁特別到要炒

下 即係冇比貨人？

唔係冇比貨
係驚大量入手會俾人Ban ac
詳情追返上兩個post

Burt's Bees treatment mask
勁撚掂 仲要淨係膚10分鐘就得
made in usa同無animal test
今朝先用完
其實我都係第一次用 估唔到效果咁好

利申 敏感朝肌 甩咗幾個禮拜皮 膚完冇事lu

我聽日放學去睇睇 唔該絲打

我覺得佢色好靚 想樽身又靚

係東門旺角商場3樓210 叫小玲子紋繡工作室
係九龍城後面 千祈唔好去九龍城 之前去個邊脱墨比班人跟足我全程又呃錢

唔係呀 我都有話唔要太粗 佢話甩左蕉會幼返 只係預返個位

咁正 mannings 有冇得賣？

有冇絲打用過台灣TT面膜？
好唔好用

想問有冇無ANIMAL TEST既爽膚水推介, 我見新懶人包無左講動物測試果PART..

聽日去睇下 唔該絲打

我都有枝 冬天用係唔錯 某d Mannings有 但我唔記得係lookfantastic定feelunique定cultbeauty買 係Mannings嘅6、7折

乾皮用你覺得夠唔夠潤？
我暫時對白魚子面霜同煥能夜間精華最有興趣最想買

前排買左cdp條貴line既travel set
俾個ba姐姐氹到先買 本身想買返basic set
但個姐姐講到可以改善返個膚質先再用返basic set
諗諗下以價錢黎講又真係抵過買basic set既
所以就交低左銀兩試下貴野
係專櫃試上面感覺笠左少少
但返到屋企自己用又唔覺話好笠（可能我慳住用？）
姐姐話夜晚搽完cream要按摩下塊面
按完又好似塊面真係firm左咁
唔知係咪心理作用

呢排天氣又變來變去 我自己本身又係暗瘡底
希望用左呢set野之後爛面會好返啦
之後我就可以試下幸福肌

我用佢個金箔妝前同24k金鑽粉底液
我係去過專櫃試同用完ba比我既sample先買
當時皮膚狀態比較好，個妝化出黎係好貼好薄帶微閃好靚有光澤自帶filter咁款
不過呢排食藥搞到身體同皮膚都好差所以前2日再用果陣已經無左哇好靚既感覺 (應該話化完妝都覺得自己好樣衰好殘, 已經同用咩化妝品無關係)
不過咁既皮膚狀況同天氣下用佢都無浮粉同甩皮，都算係咁 (我沙膜皮)

我覺得粉餅值得買但粉底液唔值咁貴
我秋冬最愛粉底液仍然係addiction白樽
今日咁乾用都冇浮冇溶 keep得好靚

豆沙色 addiction #11

skincare用過sample咁大把咋
買一支貨size都冇左一截糧 未去到果個level

@tszkiiu

會唔會有harrods 團?
SF 好多野都無

我用花水當toner, 絲打可以試下幸福肌隻亮膚調理露, 有絲打推過, 但有D貴

之前見絲打們推過呢枝
知唔知邊度仲有得買？

想問下你地用bb上粉底液
會係點上面再用bb blend定係用bb點左粉底液先印上面

Sasa有

我係點上面再用bb blend

有絲打提起懶人包冇左animal test果part, 有得edit懶人包既絲打可唔可以係舊懶人包度copy返過黎 或者我幫手加返都得
我係度講下先, 其實係香港買到大部分既brands都有animal test既, 出名既有:
Loreal旗下9成9brands
Shiseido
cle de peau
Bobbi brown
Guerlain
Estee Lauder
Chanel
Dior
Fresh
Avene
想知個brand係咪cruelty-free有幾個方法:
1. 如果間公司係中國有實店, 咁佢一定有test on animals, 因為呢個係中國法律永規定
2.
3.
4. Google

sasa有見過 我買過 但對油眼的我來說 唔好用
溶哂

唔好意思個位波絲打應該係講緊我
不過我想講返 我無大量入手
只係幫客買咗2 3件貨
但我而家已經開咗個新ac for訂貨
講還講 但麻煩講返d事實出黎 唔該晒

如果我對號入座咗就當我無講過啦
唔好意思

有冇用base啊
我勁鍾意Fairydrops 買曬三款
佢有cpb mascara咁好用 正過Chanel Dior HR

呢排下巴keep住生暗瘡同有暗粒
有咩解救方法

我都係混油肌 但一到冬天就好乾
岩岩轉季果排 妝前無好好保濕 我都係咁浮粉
依加化妝之前
洗完面-->爽膚水-->Shiseido 紅研精華-->shiseido美白精華（有時會skip）-->innisfree橄欖lotion-->innisfree妝前保濕
再溝少少妝前保濕落粉底到

So far我仲用緊夏天用緊既Lancome tient miracle粉底
但已經無左浮粉現象

冇呀嗚
暫時用到係我對大油眼冇事既就只有mote同shiseido新出個頭扭得果支

未買fairydrops之前我都好鍾意mote
試下用base 我用Canmake base last到全日好curl
Shiseido個支我都想試

我記得好多人推fairydrops 但無奈真係人夾人 唔岩我 係我眼上溶到七彩 驚到即刻賣左
shiseido果支係果時會員佢send sms黎叫我試個屎忽cushion之後送既gift黎 佢真係唔多溶 又last到全日curl而且個色係好黑 好似落左gel落啲眼睫毛到咁 你會摸到佢好硬好企身 唯一有啲唔好就係太多汁（即係啲mascara太多）一定要用紙巾印走好多 如果唔係上眼好濕好難乾

我決定搵日去試 多謝絲打包膠

Fairydrops有無話邊款你最推？
係咪唔甩唔dup?

有 喺台灣買

都係daiso 佢啲貨係咁架，一批批

lush都係冇animal testing

我an機，我都係後知。
只係驚有依類誤會

lush啲野都幾好用 唯獨好快過期。

夠呀，因為我真係乾到起格咁
不過我真係唔買住lp
堅貴，諗住冬天先買依支頂住咋
你買左包膠報告下

Travel set可以用到幾耐到？
我都驚笠會爆瘡

呢枝好好用

屋企其實都好多支油 絲打你地係用左Cream之後再用油 定係Toner完再油 上網見到好多咩「基底油」有無絲打可以講下你地用油既步驟

大家好
今日我尿道炎返發 柯尿得幾滴 仲要係血黎

好痛苦呀勁想死 由黃大仙搭到鰂魚涌嘅路程係今日顯得特別漫長

Toner 之後 油（按摩至完全吸收）先再查cream

點呀你 又話幫朋友ig shop訂 又話係自己訂
你的朋友就是你下話

我鐘意滴兩滴油溝落 cream到用，好似無咁笠

btw得閒幫手勸下你(朋友)唔好代購loreal group啦

一開始話幫朋友，宜家就話自己做
一時就話借自己d圖比個fd
一時又話幫個fd試下水溫
咁個事實係咪你一開始就自己開ig shop, 用同其他絲打夾既sf+ ac做代購

上面乜撚野事呀
人地都道哂歉又post埋自己買左sf+出黎啦
之前都有絲打話件事已完唔好再講
做咩又特登拎返黎批鬧呀

唔係批鬥
我地係想知返個事實姐

同埋有絲要夾sf plus
提醒番要認真揀人姐
而且好似有啲前言不對後言咁既

絲打都係好心提下唔好亂咁同人夾sf姐
名又無開批咩鬥姐

其實我諗大家都心裡有數 得饒人且饒人吧

即刻去睇醫生啦！諗起都痛

敏感就唔好化妝啦

唔好買loreal group

試下nars velvet glide bound?
semi matte 又唔乾

平時無化開眼妝近排手痕想試吓
屌 超級大近視又無戴開con又唔識單眼極fail
戴開眼鏡無咁注重眼部遮瑕一上眼妝就奶嘢
包圍底黑眼圈極污糟
睫毛長得滯+唔識夾翹一戴返眼鏡hi到成鏡片都係睫毛膏
好彩都係匿埋房練習階段 化出街死得
點解做女人咁麻煩

絲打們學化妝有無咩心路歷程分享吓

絲打用開咩眼妝化妝品
因為我以前細個都係咁
去藍田買啲垃圾買化就奶晒野

眼底要遮暇好重要
第一枝用係canmake枝stick concealer
然後先學眼線 有眼影冇眼線基本上係0
眼影化法太多
化左咁多年都仲學緊

有冇諗過去配返con 先呀？
就算間中用都方便好多

日系開架kate mj kissme嗰堆平平哋練手咋
應該唔算好差？
我對眼好易出眼水 眼線畫極都畫唔出色咁
諗住唔畫眼影有條眼線都叫有嘢睇吓點知都係fail
鼬太知眼紋+道友黑眼圈又要夠潤又要tune色
爬極文都唔知買咩遮瑕
試過韓系開架垃圾到不行用過一兩次寧願唔遮

我諗要睇返你個隻油質地, 如果係比較薄身, 例如水+油嘅, 可以直接搽, crea前後搽都可以
如果係油(厚身少少), 可以溝toner/cream/單用都得, 厚身油單用就建議最尾先搽, 但要按摩至完全吸收, 如果按左好耐都唔吸收可以用熱毛巾印一印, 根據皮膚狀況都有唔同用法, 少乾可以溝黎用, 極乾可以單用, 呢個係我嘅用法, 希望可以幫到你啦

九龍灣有個ba唔錯好nice 唔會逼你買會叫你慢慢翻屋企諗下先~(果陣我糾結色號糾左勁耐)
我係今年毛孔大左皮膚又無以前咁好之後先開始狂轉粉底
用過大牌既有cdp鑽光/silky，ysl超模，Dior capture，bobbi brown氣墊，hr prodigy，twany century粉霜，aq精緻粉霜，impress granmula粉霜，chantecaille future

我覺得guerlain黑鑽出黎個妝感靚過以上呢堆

好似話用紅色唇膏可以遮到黑眼圈?絲打如果有紅色實色唇膏可以刮少少出黎試下先(衛生d,之後搽返嘴都得)又唔洗side錢買完遮瑕唔岩用成枝放埋一邊

有諗過 不過散光深過近視接近半盲
預咗配唔足度數
呢排練習緊戴住眼鏡畫眼線
我都知自己麻煩 煩膠得滯講聲唔好意思先

化妝既心路歷程就係就試得多
撞版得多就知自己岩用啲咩
我都係岩岩開發眼妝地區 都無奈我單眼皮同埋眼好易敏感
唔可以成闈化 至於底妝同其他都算係好清楚自己岩咩了
化妝年資：4年幾

係橙色呀唔係紅色

我都係眼鏡人
我化妝唔會化好行眼妝
因為眼鏡已經有個框框住隻眼
加上會有影同鏡片令眼位暗一啲
如果眼妝太勁再戴眼鏡一係好似AV女優咁
一係就好污糟

眼妝部分我通常只會畫眼線加小小大地色眼影
整返大對眼小小
我無搽睫毛膏，如果你想搽係可以，但輕手啲，小小就夠
遮瑕都要上
仲有眼鏡框責住既位粉底唔好上咁厚
總之戴眼鏡化眼妝重點係輕手啲

第一頁有圖
ysl ga kiehls 都係

好慘 好心提下都畀人當批鬥
做過既野實有人知架啦

要潤試bobbi brown 蟲草遮瑕
我買黎專係眼底沙漠用

以前中五謝師宴咩都唔識
去sasa買d化妝品
仲要買左粉餅同面具碎粉
上到成個粉人咁
而家唔敢睇返d相
7到爆
而家返工上左底妝 胭脂 光陰粉 眉粉就算
眼妝星期六日出街先查
朝早返工已經趕頭趕命
唇膏通常都係搭車先查
近排好乾我連唇膏都唔用
用左潤唇膏就算

用過保濕既兩款 我覺得都唔錯 敷完塊面係冇咁乾

你急性去睇西醫
但西藥唔斷尾
你應該之後去睇中醫 睇一排就唔會再返發
同埋平日要注意飲食作息
尿道炎濕毒排唔走先會引起

得閒煲紅豆薏米水 同雞骨草飲

眼線買loveliner喇 我係冇眼油有眼水
有絲打話Sasa有時98一枝 好抵架

係 但我已經同受影響嘅絲打道咗歉
我琴晚拎返出黎講 係唔想無追post嘅絲打誤會 大量入手呢一回事
更何況同我夾sf+嘅絲打已經無再追究
如果再一次影響到大家 唔好意思

試下問下視光師先? con一定唔會配足度數架, 因為太貼眼配足會有反效果

exact7ly
化完戴返眼鏡發現鏡框個影就係雙眼皮褶
心諗咁我化嚟做咩
仲摸索緊點先令到自己presentable又唔會多餘
底妝化咗兩年基本唔係試錯新嘢就無咩問題

好似話暗黑色眼圈用紅色, 青紫用橙色, 兩者間就用橙紅色
利申:黑眼圈問題唔嚴重, 呢d都係平時上網睇返黎

搵日去睇睇 記得bobbi brown有corrector
睇吓駛唔駛配埋

絲打唔講面具牌我都唔記得自己用過佢d野我都係星期六日有心機先化眼妝, 仲係入門階段, 朝早返工我同你一樣, 但我連唇膏都唔搽, 因為返到公司就食早餐
絲打們知唔知cdp唇釉係咪有閃粉?每次搽完抹嘴食野都發現嘴唇有閃粉....

我去專櫃試上手個陣唔覺有
但我冇買到
因為黑咪

要睇色
我有11 14
11無閃粉
14有

當初相似點嘅圖係我post出黎嘅(詳情可以自己睇返之前post)
但我post出黎唔係為左令絲打被人狙擊, 而係唔想同絲打們心入面有條刺, 唔想有刺嘅絲打日後搵機會狙擊, 所以我先post出黎同埋建議絲打道歉& post自己買嘅sf+出黎做證明
絲打當時已經好有禮貌咁道左歉同埋證明自己買左, 有無大量入手我相信夾sf+絲打會check到, 呢樣野絲打係講唔到大話嘅, 況且我都認同得饒人處且饒人, 至於真相, 每個人認知嘅真相都唔同, 選擇自己相信即可
利申: 我唔係扮大家姐/版主/和事佬, 只係圖係我post, 如果令絲打被人狙擊我都有責任, 所以先出黎講幾句

不如遲d影番張update?

!!!!!!!!!絲打你一言醒夢中人呀
我都係有11同14, 就係見時有時無所以我好亂, 爭d以為自己臉上面d閃粉跌左落嘴

絲打cdp係咪真係好用 利申 想試

散光我400都配唔足 不過帶左咁多年都冇乜事 習慣左

佢個唇彩好水，但好顯色
小小已經夠搽哂成個嘴
同埋好潤，唔會漿住個嘴
但我覺得比較易甩要成日補

我係買完返黎先發現14有閃粉
但我唔太喜歡有閃粉

你都係好心提大家
絲打都道左歉
件事已經完左好耐
另一位絲打提其他人要揀人夾都無問題
但總係有啲人又要拎出黎嘈多次
再次質疑

我前幾日先買所以只可以估計下用到幾耐
佢舊皂都幾大舊下 應該可以用到三個月
盒cream可以用到成一至兩個月掛 因為每次用量都好少
但日霜同爽膚水就應該好快用完
晚間精華應該用到一個月既

但個ba姐姐講呢set野係for你用兩個星期
天氣凍d用就唔快笠既 用完塊面好軟熟

求救
我先20中，但收油收得超勁
我上年冬天用estee lauder night repair係岩岩好，好夠潤
但呢2日拎返出黎用，發覺係唔夠潤，搽完仲係覺得乾
20中都收油收得咁勁，以後點算

我都好唔中意閃粉
用maquillage返唔到轉頭 可以試試

我琴晚拎出黎講只係因為提其他人個位絲打話我大量入手
我唔想俾其他絲誤會 我先解釋返

絲打 想要地址啊

之前一直用開sofina枝base,
最近轉左用lunasol control base #01
其實真係好好用 last得耐 有調色效果 唔乾 唔會影響後面既粉底 算遮到化孔 接近完美
可是。。。。發覺用左佢之後粉刺多左
琴日試下唔用 直接上粉 。 第二日的確小左但個妝好快溶+出油 好矛盾

心郁郁想試下ipsa隻透光調色control base，有無絲打可以分享下

絲打今日提完我我先知14有閃粉, 隻色好靚但硬係好似食閃粉落肚
我個人唔介意持久度, 因為食野我點都會抹嘴先所以點都要補, 不過食完晚飯都可以keep到返屋企

Bobbi Brown遮黑眼圈好啲定係Nars

絲打多謝你, 所以我係上面都講左每個人認知嘅真相都唔同, 選擇自己相信即可, 同埋道左歉同自己已經買返sf+我覺得已經足夠, 夠晒誠意道歉,無野可以再話, 再鬧唔通真係想整死人或者趕人走先肯收手咩

紅字完全一樣
我用control base 頭2日都好地地
第3 4日出左好多粉刺
我原本仲以為係自己落妝唔乾淨

絲打唔洗驚, 收油收盡左就無得再收架喇#hehe不如絲打你試下用油?

用過Bobbi個corrector 同concealer 唔知係我唔識遮定點 遮唔到
反而我自己鐘意用液體遮瑕溝色blend開

已經用左油，同日日敷mask
都仲係乾到甩皮

巴打 皮膚近睇好差 好多暗瘡印 同洞 影相又唔覺 用咩護膚品好

如果二擇一揀邊支好
bicelle b5 gel
Dr Wu 玻尿酸保濕精華液

Bichelle係完全唔夠保濕力 同水冇分別

上網睇到人話用磨砂會有多紋同皮膚薄
我成日覺得要磨下先夠乾淨

絲打有解釋和道歉啦，唔需要再攞出黎講

係咩， 我見懶人包又推薦
而且萬寧做緊特價， 唔知點揀好

桃紅色最dramatic 不過有d濕 要用紙巾抹走多餘先用 同埋唔係防水 要用base
粉紅色係防水濃密 mint green防水纖長
平日用mint green多 粉紅色就點搽都唔會出事

Chanel matte個支 140都幾靚

懶人包第一頁有絲打屬性
您睇一睇推枝野既絲有冇mark低佢皮膚
如果唔係就睇睇邊位絲打皮膚同你似 再參考一下

利申混油

同你一樣， 咁都係買第二隻， thx

試下MDskinical 我覺得幾好

K
有冇絲打用za gel eyeliner? 見好多youtuber推 我買過黎用 有一排冇用之後用返會冇色 要畫好大力有時什至要cut左個頭小小先用到畫到有色

bicelle個枝係我打入懶人包既
當初打入去係因為有d絲打有用bha又有用保濕精華
有d保濕精華 eg loveisderma個枝 係有b3成分 唔適合同bha擺同一個skincare routine 所以加左bicelle個枝 姐係淨得b5既

單論保濕力佢的確唔夠其他牌子做 但我印象中呢枝野既b5成分算多(唔肯定有冇記錯) 所以都照擺左

想問下各位絲打
有無咩洗頭野推薦 成日覺得個頭洗唔乾淨 又甩好多頭髮
無飄無染過 應該算中性髮質

用緊呂防脱髮果支，心理作用好似甩少左

有冇家用導入機？導入精華會唔會吸好d

Chanel 香港好似仲斷貨緊
利申：出左三日已入手左140

仲諗住遲d用添
咁loverisderma 同dr wu呢？
Loverisderma會唔會同bicelle一樣唔夠補濕？

有絲打share過lush紅色皂

係咪SKIN CAVIAR ESSENCE-IN-LOTION?

grad din真係人生一大污點
我係搵人化都化到成pat屎咁 好後悔

紅色係唔係new果隻？
順路問埋有咩護髮素好用

比絲打燒左買幸福肌
一日就送到嚟 希望有用啦
另外都買左covermark 草本粉底
呢d天氣用唔會乾，出左油變奶油肌
未試過搵到隻咁適合自己嘅粉底

用過Bicelle 同 loveisderma
我覺得loveisderma 保濕d
唔知係咪心理作用覺得佢有b3
利申: 無用過dr wu

應該係大家加增稠劑的分別
一個多一個少

大家點睇olecule 見好似好多人推

唔該絲打 你地通常用幾多滴 我怕用太多會笠同當然係好貴 用4滴已經覺得多

咁你而家仲有無用啊
雖然致粉刺 但我都用左半枝了

Ipsa枝base又係調色control base，$250左右
諗緊轉唔轉用好

用過Bicelle 同 loveisderma
我覺得loveisderma 保濕d
唔知係咪心理作用覺得佢有b3
利申: 無用過dr wu[/quote]

應該係大家加增稠劑的分別
一個多一個少[/quote]

三隻都有用過

利申 沙漠肌

Bicelle 對於我嚟講係冇用 同水冇咩分別
Loveisderma 就中規中矩 春夏都還好 秋冬就不了
Dr Wu 好過前兩者 不過又覺得唔值個價

依家用緊 MD skinical 覺得幾好

dr wu我未用過 但loveisderma我就覺得好夠 同bicelle比 個質地已經唔同 上面之後覺得loveisderma補濕過bicelle
如果淨係夏天用 我諗bicelle係夠做既

利申：混油

係呀 藍色果支
冬天用黎做肌底液好好
Cosme decorte 已經唔夠力
之前依度絲打燒左買左支liposome

絲打，呢啲你自己試下啦
人人膚質唔同，用既油質地又可能唔同，而家天氣又時乾時濕
唔通我叫你加3滴就唔理天氣次次都加3滴咩，自己試下先，拿捏下
怕笠就用少少先，覺得唔夠就再加多少少，慢慢就會知用幾多份量先啱自己，到天氣凍啲乾啲咪用比平時多既份量囉

我之前拎sample用 唔記得左邊個產品有陣好怪既味令我退避三舍 好似好腥咁陣味 用落唔算好impressive 但見大家咁推eye cream又想試 睇下有冇sample買下先

乾肌絲用緊loveisderma覺得都ok
不過無用過上面講啲牌子嘅b5無從比較
剛上面黏黏哋又唔會話似水 按多兩按吸收咗就唔黏

岩岩被推走左 問多次有無絲打用過olecule b5 gel
混乾 用緊skinceutical 想轉第支試下

會唔會係內部問題?絲打飲得多唔多水或者咖啡因多嘅野?

我想問底妝次序應該點，我係乾性

我化妝會洗面之後查補濕
之後加innisfree既綠茶個隻油再溝bourjols 既粉底

之後畫埋條眉，我想問有咩可以改善？

我都係開始出粒粒粉刺，咁應該點？成套底妝係應該要有咩

我都試過
狗沖去睇醫生都忍唔住要柯
但全血

我用緊clarins蘭花油, 俾你參考下個質地先
單用: 全面我滴3-5, 視乎返乾嘅程度, 局部例如我鼻比較乾, 有時就咁1滴齋搽鼻, 通常我第一下會搽左最乾個位再慢慢掃開
溝lotion/emulsion: 2滴, 通常夏天夜晚搽, 因為開冷氣皮膚都會乾
溝cream: 1滴, 驚太多會潤得滯
我太潤會出暗粒, 所以我滴得唔多, 當然臉大細唔同都影響用量, 細臉絲打應該可以減半 記住額頭都唔可以忽略架, 有火車軌時就麻煩按完最尾我會用手包住條頸, 順便減輕頸紋

間唔中用, 唔敢連續用
既然唔岩用應該要轉下既

skincare>防曬>base>粉底 應該大部分絲都係咁
化妝次序其實google就有😂
眉個方面絲打你想改善啲咩？
修眉？點畫？

其實無 可以粉底前加防曬 上完粉底加個碎粉 胭脂依d有需要都可以上埋

認同, 絲打可以由少至多咁試, 用多幾次就知咩天氣用咩份量, 我都係咁試返黎, 油嘅質地又影響用量, 至於絲打話4滴覺得多係根據皮膚狀況同價錢先?如果因為價錢, 我成日都覺得用唔夠份量→乾=無用=side錢

最basic係清潔加保濕, 清潔好皮膚先吸收到護膚品, 亦都可以減少暗瘡, 至於去印就係basic以外嘅野, 要搽美白用品, 嚴重嘅凹凸洞要做laser

請問大家有咩補水mask/gel/cream/精華 推介
要補水唔係保濕

同埋好多暗粒 就算去做facial都清唔哂 點搞好

出粉刺同粒粒應該一係落卸唔乾淨, 一係隻base唔岩用, 絲打可以睇下係邊度出問題先?
底妝我就base+fdt+碎粉 / base+粉餅
之前細個無用base, 但而家覺得base好重要

有冇絲打想買Kylie cosmetic野，想買支liquid lipstick, 搵人夾shipping, 唔想比代購賺 有興趣email我呀

p533ren@gmail.com

想問絲打們你地洗bb嘅時候會唔會甩色
我係sf買左隻桃紅色嘅bb 但每次洗都會甩返啲色出黎
依家已經隻bb變成粉紅色

我夏天混油 冬天沙漠
b5對我黎講冇乜用……
不過就olecule > bicelle > loveisdreama
3隻對我黎講都唔夠保濕，但olecule好過其他2隻

會 我一粒桃紅色同紫色都甩色

對護膚基本上0認識，睇咗懶人包都唔係好明 想問下暗瘡多印，應該買咩產品配搭改善

利申：男

我用左三個幾月 都仲會甩色

黑色好少甩

毛孔大唔大？多唔多油出？
去印最緊要搽防曬 防曬要卸

Kylie, ORFA同Colorpop啲唇膏 邊個最燒

同問 我都想買俾男朋友
佢成日多手擠暗瘡 fancl yogurt mask解唔解決到問題?

黑色第一次洗有甩跟住冇甩過

毛孔都算大，面油就一般
有無邊隻產品介紹下

下次都係買黑色
btw甩完出黎隻色幾靚

我用白色BB
無甩唔甩既問題

但想問下甩色咁上面會點

我今朝食左d西藥 係上次疑似尿道炎(姐係其實根本無)
睇完醫生之後食剩嘅 我食左一粒消炎止痛藥+尿道炎用藥(令尿液變橙色嘅藥)之後就訓左
十二點幾起身柯d尿都仲有d血 但廿幾分鐘前又柯左次尿 果次又正常返 d量唔係得幾滴 同埋柯完無乸住乸住
我唔知要唔要繼續睇西醫好

尿道炎藥係一定要食哂
唔係好易翻發
你去睇醫生啦
我上次柯血即睇
食佐一次藥勁飲水都無再柯血同三個字柯一次

11月26號買既colourpop今朝到左喇
郵差叔叔11點禁鐘
但我仲訓緊教所以屋企人幫我收左
琴日睇物流信息仲停留係12月1號
佢一直都冇update 以為有排都未到
點知今日就到左
第一次買colourpop唔係買左好多
未拆包裝果d係朋友既
自己買左幾粒眼影同一個胭脂試下先
但試搽上手已經覺得好靚
已經好想再買

可以平平地試下logon版takami
有budget就試takami啦 對粒粒好work
之後加翻保濕就得 可以試muji防敏系列

我用過幾粒粉紅色幾粒黑色
就算甩色上面都冇分別

以為會甩係塊面

溶到仆街又易斷

甩少少色係正常

洗果時先會甩 用普通水喉水洗都唔會甩
所以可以放心唔會甩落粉底/臉度

但黑色會睇唔出有冇發霉

推
懶人包絲打可唔可以幫手放入去

Thanks 咁多位
我混乾又會爆下瘡咁
所以好麻煩
應該會買loveisderma試下先

聽日買SF呀仲有冇人要落order

離題 我想問有無人用iphone app上 但右拉顯示頁數果度淨係得6頁
係我問題定係ser問題 無得跳頁所以只好慢慢追文

我得17頁炸

add緊 俾少少時間我

係咪禁回帶睇？

禁番留名睇應該無問題

Takami 係卸妝水黎？無化妝都可以照用？

sorry因為我考試期 要靠其他絲打 感謝

想問點洗bb

唔明點解咁多人推

由bicelle b5 轉 dr wu
覺得dr wu好好多
bicelle 真係好水

我有時都會咁 成日要自己拉番落去
每次回帶都未必係你上次exactly睇完果個位
係會tun前左一頁

呢枝係takami, 倒落化妝棉濕敷一陣, 可以幫助去暗粒, 但我未用過所以唔知去唔去到暗瘡
但係呢枝得日本有買, 香港要靠代購先買到

呢枝就可以喺logon買到嘅,同樣用法但平價d, 因為全日文唔知佢叫咩名所以大家都叫佢做logon版takami
巴打可以自己睇下邊款岩用, 同埋用完最緊要搽野保濕

我用緊12$店洗掃水

本身係Kat von d 同 kylie中間爭札緊，但因為個kit set吸引d，所以想買kylie

求絲打們推介粉底
budget 300內
我唔想再用cushion

利申:敏感，有粉刺，會生瘡既皮膚

新手報到
追左個post都一排已經被燒洗左好多錢
想問下絲打有無導出導入機推介？？ 好想買但又唔知邊隻好

有無絲打分享減黑眼圏和水腫經驗

我買左BB舊皂

絲打們 你地用開咩去角質？
之前用緊kiehls 白泥 而家想轉

有咩好推介？

BB 舊皂正呀 又抵用
洗埋掃都得

IPSA泥MASK
IPSA角質水+PIXI GLOW TONIC

利申：乾肌 唔覺乾 轉季用得無咁密

我都係用佢舊皂 好快洗乾淨

我係混合性 佢刺唔刺激？

IPSA啲嘢好溫和我覺得
泥mask有少少磨砂 泥本身質地好軟身
乾手乾面按摩唔算刺激唔覺吉面
敷完都未試過紅之類
角質水有分兩隻 混合可能白白哋色嗰隻會適合啲
無記錯嗰隻有酒精 唔肯定
怕刺激可以checkcheck先

PIXI功效上勁過IPSA角質水 次次都抹到黃色
又係唔記得有無酒精
同埋佢有好大陣味 可能會刺激到個鼻

聽絲打推介用左loveliner
真係好正
不過我淨係畫眼尾
唔知點解
我眼頭成日溶妝
又有啲好似眼屎咁黑黑地色嘅嘢

Bb一洗就會甩色
第一次洗見d水係粉紅色嚇親
跟住上網睇先知係正常

咁正

唔quote啦 但邊個講過takami 要倒落化妝綿濕敷?? 唔係就咁抹面就得啦咩？

絲打你覺得cosme decorte 好唔好用, 除咗唔夠力之外
因為我油皮，物色梗保濕過冬

係咪黃色個舊?有性趣想問幾錢?

你地係咪每日都洗
SF買～$100

Twany century勁貴 有冇review?

我係混合性 外油內乾果種

面油又多 但又會乾到甩皮

可以用咩保濕先幫到我 頂唔順

其實你係咪太乾？太乾都會出粒粒

應該係佢個魚子面霜
我都覺臭
但佢支肌底液正常味既

Klb sasa同wastons都有得買mj限量版啦
不過sasa買2件仲有88折之後仲用到vip discount
想買既快d狗衝
Post左上黎應該會好快比人搶購曬

之前絲打推log on枝野係咪用棉花濕fu就得？
日日都fu? 每次fu幾耐架？

邊支
有$300logon coupon想用左佢

我都係就咁查上面 過三分鐘先用其他skincare

建議唔洗收太多人 因為大sale時可能會撞車同一時間想買野 細細地都好溝通d

有用過ipsa泥mask 同pixi glow tonic 覺得都唔錯

Same 冇聽過要濕敷

我有10頁

咁既樣架 $88

其實SF+有冇上限唔比人買幾多野
呢排想買乜都無貨

唔該晒絲打

唔該晒絲打糾正, 我都利申左未用過, thanks

我都就咁查三分鐘就查平時既skincare
我夜晚查咋
絲打你地朝早有冇查埋？我驚乾

唔洗濕fu 就咁用手上面都得
用完等1/2分鐘先用toner同之後skincare
可以日日 都可以隔日

推下先
我想知mask
Paper mask 好凍
有冇gel mask 介紹下？

買黑色驚發左mo見唔到

佢支liposome 幾好用，佢快吸收，打好左個底上妝都貼
你油田應該岩
我乾皮冬天唔夠力，夏天岩岩好

依支用完takami 存貨要買黎試下先
絲打們可唔可以放入懶人包？
見都好多絲打介紹

冇呀唔捨咁用

今日用SKII cream foundation
用bb上 薄薄一層 8個鐘之開始溶

佢係作用係咩？

係咪講緊我
我夜晚會用油 所以暫時都仲頂到

有冇絲打試過A.H.C果隻b5 gel?

想問下例如呻完鼻水 d 粉底甩哂落張紙巾度係咪正常架，
定係其實咁樣已經叫易溶？

夏天用bicelle我都乾啦
dr wu用過係唔錯 爽膚水都潤

有無絲打有睇開吳承俊fb
覺得佢寫文好用心...同埋好認真分析啲product
跟住佢寫去買岩自己用嘅 暫時都未中過伏

loveisderma我回購左幾次
我覺得好用 但有人話敏感 自己諗諗

我都係就咁夜晚用
早晚用好肉赤
利申：用左差唔多一星期 未有咩效果

我會mark低，如果冇絲擺，我考完試擺。

有時身體問題 用skincare改善唔到架

今日4點-10點
Log-on買野有8折呀
我見到apm果間勁多人
絲打係附近可以望望

因為咁我唔想探粉 呻一呻冇哂啲粉

我依幾日都係咁 病左呻完鼻都甩甩地皮 又甩粉
我覺得係碎粉唔夠，因為我試過夏天用banila 黑蓋冇試
而家冬天用lp係定妝我都唔敢啪太多碎粉上面
所以甩粉應該正常掛 ？

都係溫和去角質同調理好角質層
平日用就用手好似搽takami咁
用棉抹當做special care 去角質勁d

抹好大力甩都好正常既
但如果就咁細力印都甩好多就係transfer得勁

其實佢既效果同takami差別大唔大？
有冇絲打兩支都試過？

查完之後有啲作嘔咁感覺 而且冇咩特別咁 所以唔會考慮買 眼霜宜家考慮緊幸福肌/lp/synergie

正常啊
所以感冒就唔化妝

［包膠］
今日用左新買addiction skin care foundation
由今日1點到而家差唔多10點
今日用rmk base/ LM 碎粉無補過妝
無浮粉 無裂紋 仲有少少光澤同唔乾
另外用埋canmake新出酒紅色胭脂
都無補過妝 仲維持到10個鐘
好抵屌 色又靚

鼻敏感人表示

我用左好多支takami同試左呢支
點都有d分別既 takami係勁mild又work
用完takami好似特別彈咁
不過呢支咁平又有去角質效果
我應該都會keep住用

想嘔
我都唔鍾意用臭既skincare
會搽得好唔開心

鼻敏感 表示岩岩上完粉會好堅持索返d鼻涕入去 點都唔想呻
但通常堅持個零鐘就投降

買左B5 gel cream日日搽都無咩用，照乾甩皮
又話physiogel對敏感有用，又係照紅照敏感
敏感乾皮絲打有無推薦
已經每晚都搽野，定都係搽唔夠啊
薏仁爽膚水>b5 gel cream>(唔係晚晚有:荷荷巴油/面膜精華)>physiogel face cream

我最近都係addiction白樽+canmake新胭脂 我冇用base+用rcma碎粉
係ok既唔會浮到粉樣咁, 只係隔耐左d泛紅出返黎(可能係甩左d粉遮唔到)

岩岩係innisfree買左火山泥set同綠茶籽set
送左勁多野
又綠茶sample set x3
Mask x2
洗頭set
化妝綿
化妝袋
去旅行用勁方便

試下先

我用physiogel ai cream會紅 轉左用藍色包裝既daily moisture therapy cream 就冇紅冇痕
另外可以試下Ad+2號 單用同濕敷都 好正

試吓換一換toner?
btw 用過physiogel 褪紅真心無咩用

之前見到絲打話係化妝水前用手揸,right?

只用過bicelle b5,真心覺得水左少少,個價好似唔太值,唔夠保濕(夏天都ok),冬天唔洗諗。
利申:混油,外油內乾

Liposome我有支全新可以平賣俾你 包裝都未拆
Telegram Id: usahana

我都有用paula's choice bha
即係唔適合有b3成份嘅嘢一齊用？
如果一齊用會點

之前研究左點樣呻鼻涕唔甩粉

點樣可以防止淚溝愈來愈明顯
有咩可以查呀？抗老抗氧化？

我會整到盡量唔痴住個鼻呻
亦都唔好咁大力練住個鼻

今日屎忽痕買左laniege bb cushion
其實貪佢有lip mask sample送
我係混油嘅
試佢地控油果隻塊面勁乾
最後買左保濕果隻
希望佢生生性性

同埋之前有絲打推介我acca kappa香水
今日終於去買左 勁香
唔該哂你呀絲打

同你差唔多
Ad+2,3r,4號都用過 2號好用 3r麻麻地 4號係豬油膏質地
用落幾舒服 但訓醒都係乾
Physiogel 紅色 搽左會甩少左皮 但唔退紅
我覺得你要補水 加個保濕精華

以前爆瘡爆得勁試過好多暗瘡膏， 包括2支skinoren都冇用， 後尾上網爬咗好多文， 終於試到水楊酸 + benzoyl peroxide呢個組合先搞得掂

算輕薄，自然，無乜妝感(我用佢我呀媽同男仔朋友以為我無化妝)
中等遮瑕力，遮到淡既印同毛孔
保濕度都ok，無乜浮粉同卡粉
無乜暗沉同溶 (不過我出親街都唔會話出好多個鐘，呢點有待考察
總括黎講其實無乜缺點
咁點解我仲繼續換粉底呢？
1. 我鐘意成面閃令令好有光澤感果種妝感，twany化出黎係奶油肌(?) 雖然佢唔係話完全霧面，但唔係我追求果種
2. 色號唔岩我 我皮膚比較白 用twany #pob(粉調一白)都嫌佢太黑 仲黑過我未化既膚色
如果佢出再白d既色號我會考慮用翻佢

唔該哂絲打

朝早唔敢查 呢啲去角質類我都係夜晚先會用
怕日頭用完會乾化唔到妝
我都係一星期用一兩次 不敢太多而且佢太貴

呢支我拎左sample用左幾日都覺得幾正

好正常架 抹完係要補妝 如果抹都唔甩個妝應該面具咁好恐怖

我真係真係好鐘意addiction白樽 用過lp同chanel都係覺得佢最好

白痴吱多左用手上都唔厚妝

用緊手工皂bath幾正

係潤定透薄？油雞表示有興趣

講到勁正 好似貴過LP?
我都係沙漠肌 但好多暇疵 想要遮瑕力高d 我諗guerlain適合d 試用過唔錯

仲要成日都唔浮果下好野
$315有呢個效果真係唔知邊到搵
我的「秋冬粉底老公」

係潤身加透薄 油雞呢支未必岩
比較岩混乾或乾肌絲打

有冇絲打用過demeter香水 有冇咩味推介？

買過姆明極光味同雪香
極光好正
但雪香唔掂

用過baby powder 個人幾鍾意陣味 幾濃 keep 到半日

好呀 過多兩個星期先

我有 laundromat, firefly同wet garden(冇記錯嘅話 ）
Laundromat 係洗衣粉味 幾正
Firefly同wet garden似草同泥味 唔係個個鍾意
幾平,不過好快冇味

透薄光澤真係J死我
好撚正呀
油雞/要高coverage絲應該唔啱啦

我油雞用覺得出油有啲多
不過唔同其他粉出油好浮或者有粉痕
係成塊面令立立咁
同埋遮瘕度低 要配返concealer

諗住share下運費炸 而家得3個

用左paula's choice有色防曬
係咪唔洗上base?

我唔知lp幾錢 twany就好似21000yen左右
我鐘意輕薄既粉底所以買親果d淨係要求佢遮到毛孔同黑頭就算 其他用遮瑕遮(特別係我個吸毒款淚溝）
上面呢堆cdp silky算係比較高coverage 但太厚啦我覺得...同埋我用完卡粉

係咩味 雪味 ？

btw點解個post靜左咁多

防曬應該直接上就得?
絲打咩肌覺得笠唔笠?
可唔可以搽落手/面睇下隻色

有我覺得佢去新印去得好快

去過好多藥房問都冇 係隻好似係高登神藥

lp香港賣緊$1920 sf買就$1190
twany我對每年限量粉餅/碎粉有興趣啲 太靚啦救命

佢個天使蜜粉我覺得好伏...
可能我問題
我覺得好飛粉... 用左仲衰過無用，搞到成個妝樣衰晒浮晒粉
但個盒真係好靚

我知屈記好似有 但二百幾蚊支
之前喺台灣買 6x一支
香港藥房過百蚊支 買唔落手

我連影都未見過 點解會咁
我都想試下有幾勁 我暗瘡膏淨係用pair咋

有用過 情況都好似你咁
不過黑色會溶 啡色好用

太長唔quote啦 回返「我先係山崎賢人」絲打
我純粹想j個包裝 佢係咪仲有隻粉餅？唔係幾搞得清楚 因為佢限定野出過幾隻 又防曬餅又碎粉又粉餅咁 你係直接日本買定另有渠道？

呢支嘢主力係去印唔係去暗瘡
有無睇過吳承俊嘅文？佢成日推介呢支嘢
呢支嘢嘅成分可以去印 日日用都得 減少爆瘡機會
佢唔會令粒瘡好快謝
不過佢有個副作用 一搽就會痕痕地
絲打因咩事想買佢用

本身塊面都有暗瘡印 （大部分係紅色）想去印
暗瘡就谷m時會爆一粒半粒 就杜絕佢地

平咁多 多謝絲打提醒 之前係藥房見到$150差d買

碎粉我唔係好清楚
我之前係買天使蜜粉餅(普通版)
佢每逢聖誕會出限定版(twany版同impress)既蜜粉餅, 外表同普通版一樣但成分同容量會有唔同
上面講果d for face
佢仲有款係for body既
我有幾個frd係日本留學，日牌化妝品都係叫佢地幫我買既

呢支去印幾好 但夾埋杏仁酸可能去得好啲
台灣買平好多

混乾肌想買支粉底液
主要遮痘印同毛孔 唔想咁厚 最好似偽素顏
之前睇中covermark 但coverage有人話高有人話低
樓上絲打個支guerlain好似都唔錯
tarte網上評價都幾好但係咪秋冬唔太啱用？

油雞的悲哀
唯有繼續用番 covermark

混油 我唔覺得笠
等一陣佢會好快吸收
如果查多左覺得笠加碎粉就ok
今晚影

油肌冬天用tarte 12hour果隻有啲乾

想問台灣邊度有得買？叫朋友幫我先
我老闆賣二百幾蚊支比人

好想要canmake個胭脂
叫個fd去日本幫我睇下都話冇

幾吸引 唔該絲打

我係亁肌妹
想問 M.A.C. Waterweight Foundation 好無用？
D人話佢好水潤

乾肌表示用過幾次仲未磨合到
顯dry patches 講緊係skincare同base都做足
仲以為嗰日good skin day
光澤感係幾好J 但好似唔識set
用平頭掃推極唔勻 要用海綿再印開
counter試上面明明幾靚先買

同埋第一次用dropper式包裝粉底
好憎佢一吱出嚟成堆air bubbles好似蓮蓬
不過呢個題外話啦

利申： 用開muf face&body 好難夠佢薄
想要遮瑕高少少先試佢唔試mac face&body
但都唔算厚同假面

咁多款真係要睇清楚先買 我上網做下功課先 唔該哂絲打

我睇下香港有冇先 暫時都未必會去台灣
杏仁酸唔敢用 4go巴打之前講過杏仁酸係比較新既野 未有正式規管 啲成分比例好唔清楚
我用takami加佢試試先
btw唔該哂絲打

根據非正式統計，屯門、荃灣同銅鑼灣係比較貨源充足既分店

有冇絲有用開cdp化妝棉
thankful week買左set試左好好用
但幾貴

利申: 本身用muji 但感覺差好遠

原價好似要$100包

好似$95/120片
好燒

有冇絲打有用開Ipsa 或者其他牌子嘅silicone 粉撲

有絲打之前講過話有人同鞋墊做過比較 結果係除左鞋墊硬啲 冇分別

聽講好似鞋墊 打消左念頭

我見而家外國突然興起用呢隻 所以想問問
唔該絲打 我都係用返beautyblender算

見到外國有人用bra insert
姐係bra人面舊矽膠pad

頂

12蚊店好似有舊

等我仲想買
等我睇睇muf 先

Mufe 隻face and body 真係好薄
但係用嘅所有moisturiser / primer 要用water based
如果唔係個妝會唔定

Mufe支ultra HD stick 都唔錯

絲打們無人用導出導入機？
仲有混油冬天想試下用cdp 個cream foundation 買唔買得過？ 平時用開nars但開始有啲浮

最近想試lovemore面膜
有冇絲打用過 覺得如何
想試佢天生雪蓮+蘆薈絲瓜+薏仁牛奶

講起高登神藥
我覺得係平靚正好抵用
但單用好厚
我會溝innisfree 綠茶精華/belif aqua/moisturising bomb 呢啲平價補濕
貪佢冇乜活性成份可以做個medium
溝薄少少搽快吸收好多
好似cream mask咁搽
按到差唔多吸收唔到就得

一定會痕但第二日會滑左
對角質，粉刺，印都有幫助
冇乜budget既暗瘡多角質肌可以一試

不過我最推都係幸福肌 原料安全性到活性，點都係高好多

天山雪蓮 蘆薈絲瓜 保濕

天山雪蓮我用完會敏感 敏感肌慎用
蘆薈超保水 牛奶就滋潤d 而且勁香

好野黎 我最鐘意係因為佢係咩蠶絲面膜 好貼面 而且精華好多 天生雪蓮敷完會亮白左 蘆薈絲瓜我生暗瘡時會敷下 calm down 不過自從用左花水都好少再買paper mask

樓上有絲打問bha同b3一齊用會點 太長我唔quote la
我之前問過4go巴 話兩樣溝埋容易造成敏感 所以建議唔好一齊用

蘆薈絲瓜上網好多人推咁

我敏感肌啊 我google天山雪蓮 敏感
發現有啲人用完都會敏感

我有晚晚濕敷花水既習慣架
不過近排入冬屎忽痕想試下新既paper mask
台灣paper mask黎講佢口碑都唔錯咁
絲打平時敷paper mask前
洗左面之後會唔會噴一噴花水先再敷paper mask?

自從用左fresh d mask就好少用paper mask
因為貼面好多
依家用paper mask多數係朋友旅行買

你要唔要試下隻雪香
我可以分裝畀你試下
我基本上唔用

用緊, 之前日本買野送+vip day skincare set 都有棉, 真係好很貴呀我會一開四咁用, 用完除非有set買送sample如果唔係唔會回購, 會轉用其他化妝棉

台北 間嘢上海聯合藥房 都幾近西門町
好似係250台幣左右

Demeter香水香港邊到買到

我用過hitachi, 有冷凍功能個隻款, 如果你無恆心用千祈唔好買, 新屎坑三日香完我擺埋左一邊.....
絲打講緊radiant cream fdt?

每日曬成十幾分鐘係到搞
懶人唔好買
用左幾日冇用 人生最曬錢係買左依部機

Hitachi唔好用？
係吖radiant cream 個隻 心絲絲想試但好貴所以以問下意見

想問skinoren係台灣邊度有得買？

心聲 真心建議投資落洗面機好過
買左hitachi 蒸面機都用得多過佢

花水我只係用黎濕敷
因為屋企好多toner化妝水sample想快啲清左佢
所以我係拍化妝水

佢外表真係好靚既
但講到用既話買elegance同aq好過

咁我都係唔買喇 我都係無咩恆心既人 唔該晒你地

姆明呢幾隻香港無
要搵代購
普通款就

可以試下呢啲

幸福肌邊支 ?青春無敵??

呢隻之前yahoo團購有 仲有氣墊果款
本身想買拖拖下唔記得左
Btw新手留名

想問絲打有冇好既杏仁酸介紹

之前答咗 絲打係咪無睇到

台北 間嘢上海聯合藥房 都幾近西門町
好似係250台幣左右

乾肌絲買咗新碎粉 rouge bunny rouge
用一排睇吓有無咩特別可以包膠
利申：用緊banila co銀蓋

你用fresh 邊隻

用過一盒 我剪開一半
好好用但我覺得唔洗用咁貴
用無印已經好好

想問夜晚搽完b5再搽cream塊面係keep到少少濕
但第二朝起身就成面油
其實係要補乜

利申：混油

我包左膠係懶人包到
你可以睇睇
建議試左sample 先再買
因為都唔係平 唔岩用好浪費

我都算係fans黎
好多隻都用過
平時就用rose, 沖涼個時fu,
星期三同日就用左黃糖磨砂先再fu rose,
有時特別乾會用埋black tea overnight

但佢真係好滑
好爭札呀

我之前向log on見過 係有姆明呢個圖案 不過唔知依家仲有無

Thanks 絲打
不過新東撚
全部都唔就腳
星期日出沙田睇下先

你有冇用過佢黃糖唇部磨沙？
好多死皮想磨左佢

你會唔會日本買或者溝黎用
荷包冇咁傷

絲打有冇elegance包膠
好想買
本身用開cpb碎粉同Radiant cream fdt
Twany俾你燒到 又好想買

台灣應該好多藥房都有
但普通藥妝唔見有

我覺得係亮膚同青春無敵既mix
skinornen對發炎紅腫冇乜效
好細粒既先得
青春無敵會快好多
但杜鵑花酸同杏仁酸一樣有輕微去角質功效

用緊elegance 3號色 油皮福音
好用到買左兩盒

氣墊勁廢
唔好買

有用呀
用左感覺好啲
特別係咀角位

想買佢隻bb味
絲打有冇試過？

去過試噴 係好香 但係last得唔耐

Harrods 30% off
有冇絲打有興趣夾運費

想買支洗面比男朋友 絲打有冇推介呀？謝謝
佢係混油 超強黑頭 面珠乾 覺成咁佢用個隻loreal男士潔面
想買支乾淨又冇咁乾既比佢

另外你地聖誕送咩比另一半呀？

個網死左

有冇絲試過係beautybay 買野
通常幾耐會到？
好不安呀又冇得track

唔好買loreal啦
自己整銀包諗唔諗得過

我男朋友會去東京幾日, 佢肯幫我買野
不過仲未諗到買咩

或者一開四用, 一黎無咁吸水二黎荷包無咁傷
我係前後撕開兩塊先, 每塊再中間撕開兩塊(長方形), 一樣咁滑

頭先都冇事架

之前專登上堂整個皮革散紙包 技窮了

有諗過kiehl's 又好似有啲乾

kiehls 都係loreal group

kiehl's 都係L'Oreal group架

SF乜撚都無貨 仲要十世都唔番一次貨

仲有咩牌子有出男士系列架

Clinique?

其實係冇分男女架
如果你咁執著就clarins, fancl

好呀 但冇pm

之前有絲打share過香港化妝師youtube, 一男一女, 絲打可以睇下佢有無介紹skincare同埋岩唔岩用
YouTube: Chris briony

我本新個人係連edp都last唔耐/唔耐聞得出有噴
我用極光果隻噴兩下出去搭車已經無味
但果隻死人雪香噴兩下半日仲聞到

有用呀
用左感覺好啲
特別係咀角位[/quote]

其實佢唇部磨沙d粒粒 同黃糖果隻face mask 既粒粒有冇分別？只買黃糖face mask 磨唔磨到嘴?

你telegram我@clock_master
有興趣試下嘅絲打都可以telegram我

係，咩貨都冇
係咪其實一返又俾人清空？

大家除咗real techniques 仲會買咩牌嘅掃

sigma 一用愛上

我有rain 同laundry
清新之選

你有冇咩preference?

有無人有用洗面機？我有支飛利浦一年就壞左…

太長唔quote
男士護膚好似仲有lab series?
應該唔係loreal group 好唔好用唔知

morphe ecotools

我諗住喺rt官網訂 超貴
睇啲ig shop推廿蚊枝掃又
想睇下絲打嘅推介

wet and while點睇？

Wild * 自膠

剩係用過眼影
都ok

Colourpop 到貨啦！ 靚到dum 一聲

啱啱做完折比人買晒未補貨好正常姐
同埋佢返貨返好少 一陣又比人買晒啦

仲未到

平價就ecotools zoeva morphe
sigma就貴小小不過真係值得
一枝好既掃可以用好耐

iherbs 平好多
仲有coupon

之前晚晚用clarisonic ，上年買用左一年
但依兩三個月冇用，覺得皮膚冇咁泛紅
Clarisonic 好似係loreal gp

各位絲打幫幫手唔好quote咁長
睇死人

絲打我有一枝用過一兩次 唔啱用
如果有興趣 平放比你

有無絲打black friday買左colourpop 收到貨未

免運買未收到

我都未 tracking成日係LA唔郁好不安

上面有絲打搵姆明，我尖沙咀LOG ON見過 不過都幾個月前

同埋再問一次
有無絲打夾colour pop 一個人買唔晒50usd

呢幾日 日日敷花水
白左半度 男朋友都睇到出先勁
上妝又貼

聽人講離開左就唔會再更新

之前被絲打燒左著受受狼
想買白脂玉同小蒼蘭, 但唔知佢遲d會唔會做特價, 加上之前聽人講雙十一個d好耐都未收到貨,.所以一直未入手

唔會update架

其實佢唇部磨沙d粒粒 同黃糖果隻face mask 既粒粒有冇分別？只買黃糖face mask 磨唔磨到嘴?[/quote]

好似係細粒啲架 我無深究

小蒼蘭幾好用
買過佢斜角掃同幾支眼影掃，冇甩毛

我都係用Clarsonic 買個時以為自己洗面唔乾淨生粒粒
但好似無分別

好糾結 之前先買左批
但又好想買Elixir同White rabbit

Makeupforever

真係一返貨就比人買晒
聖誕再減都唔知點算

絲打一齊買啦

好似係細粒啲架 我無深究[/quote]

即係你買晒黃糖face 同lip mask ?
唔好意思問得煩

即係你買晒黃糖face 同lip mask ?
唔好意思問得煩[/quote]

係呀我兩款都有用
用唇嗰個係上年聖誕節套裝買嘅
用左成年都未用完
一次用好少份量

我想要holiday果支kink唇彩 上次諗諗下最後無買有啲後悔

係呀我兩款都有用
用唇嗰個係上年聖誕節套裝買嘅
用左成年都未用完
一次用好少份量[/quote]

聖誕套裝有咩架？係咪而家都出左？
想買埋rose mask

聖誕套裝有咩架？係咪而家都出左？
想買埋rose mask [/quote]

上年有咋 上年係一支貨裝黃糖潤唇膏加15g黃糖磨砂 $270
今年好似無左呢個set
Rose Mask好似有set呀
你可以上佢website睇下

越講越心思思想買 你差幾多到啊
我未必夾到好多

其實可以用咩黎鎖水？
明明有做保濕 但塊面都係乾

敷幾日就白左咁勁
絲打可唔可以講多少少
你咩肌同用邊隻花水呀
用花水之前有冇濕敷習慣？

都好喎 你有冇telegram?

問得有d 1999
我既意思係你本身有冇濕敷習慣，只係呢幾日轉用花水濕敷？
定係本身冇濕敷習慣，呢幾日先有濕敷花水？

小蒼蘭斜角胭脂掃無得輸

絲打敷邊隻

我問㗎
我係巴嚟 原來係咁， thanks

雨潼淘左十幾枝 未中過伏

代購搶曬 我見好多代購都係賣sf d set

多左兩支Takami 有無絲打想買？

之前睇蜜思雪鑰comment小蒼蘭話佢太軟身, 唔適合做唔知咩掃(唔記得左咩掃

之前買左minon mask
sasa $85 4塊
攞岀嚟已經覺得好乾
用完冇感覺
肌美精仲好用

頂 自用架我

幾錢一枝

我想買guerlain gold foundation 01色 佢係black Friday 前已經無貨 日日上去睇佢有無補貨都係得個吉

好搞笑 點解可以買多左咁多
係咪有fd唔要?

肌美精紅色一大包果隻都好垃圾
酒精味勁大又唔多精華

27號買今日收到
不過碎左一粒

因為內分泌嚴重失調上個月生左3粒石頭瘡係下巴 手多又係咁吱
依家個印勁深又好似入面仲腫起有野，但明明已經唔痛
有冇絲打試過

我
果陣我試左十萬樣暗瘡產品都搞唔掂
而家穩定返就晚晚搽gel plus 去印

X2 係咪要掃到人地唔送香港先安樂

見到好多絲打用花水用得咁好 我好羨慕
我一用永久花就會爆瘡 唔知點解

我都驚 因為有d外國網都係由ship香港變到唔ship 好撚心d人就唔好買到咁盡 大家攬炒

咪攬炒囉
我仲可以慳啲錢
佢地無錢賺咋嘛

敷邊隻!!!!!!!!!!!

其實已經好多Brand由送香港改唔送

其實我呢半年晚晚都濕fu永久花+甘縷梅+聖約翰草, 覺得冇乜特別, suppose 3種種花水既功能分別係傷口癒合、控油收毛孔、去印(好似係), 但3種功效都唔明顯, 有暗瘡or紅左一粒粒都係好耐先好返, 感覺係自然好而唔係花水既功勞, 至於皮膚係咪穩定左, 我諗係掛, 但長期都有暗粒生囉
我都係當花水做toner放係護膚step 1, 遲d用晒可能買幸福肌toner算

sf+連袋都俾人掃哂……

話時話, 受受狼係咪唔會特價架?

搽左幾耐同有冇淡過 咩都遮唔到 又乾kick哂粉

我都fu左半年
我已經唔記得我買果兩樽係咩
剩係知一枝保濕一枝控油（好似係）
好神奇嘅效果就無
一開頭fu啲皮膚係穩定左
但都有時會爆發
我都係濕fu當保濕算

我覺得好多人mon post
其實用加密法可唔可行

買左菩堤 每次敷完都覺得塊面好軟

有無絲打有買過jo malone / diptyque 蠟蠟黎點 正唔正
見sf有遲啲想等佢有減價個陣買黎點下 雖然之前black friday已經買左bbw仲未點

有分兩種架
我用3D 果隻

Agger
Fu又麻煩 想買d有特別功效既toner

好少特價

有個白痴問題想問你地幾支係溝埋一齊用定分開用

同問 我爬post見過有人會溝
另外爬完懶人包有野想請教 我塊面有泛紅同暗瘡紅印 買永久花定德甘好？

$370 係呀 佢想放 唔知買咁多存貨做咩

如果想要保濕貼服嘅粉底
Addiction skin care fdt 定係rmk cream /liquid fdt 會比較好
利申: 好似係混乾

德甘冇咩用 仲有自從那到仆街我就決定以後點都唔會再試

其實我好懶
我係吱用一枝落塊綿跟住再吱另一枝

我都試過咁唧
宜定係搵隻碟仔, 分開倒落去溝, 好似快d
好多絲打用德甘敏感, 我用過就冇野, 但退唔到好所以冇回購, 永久花好似萬能, 但陣味比較難頂, 絲打可以去旺角eros問果度個姐姐意見同聞下味先

同問 我爬post見過有人會溝
另外爬完懶人包有野想請教 我塊面有泛紅同暗瘡紅印 買永久花定德甘好？ [/quote]

其實我好懶
我係吱用一枝落塊綿跟住再吱另一枝[/quote]

我都試過咁唧
宜定係搵隻碟仔, 分開倒落去溝, 好似快d
好多絲打用德甘敏感, 我用過就冇野, 但退唔到好所以冇回購, 永久花好似萬能, 但陣味比較難頂, 絲打可以去旺角eros問果度個姐姐意見同聞下味先[/quote]

我遲啲想試下用花水 但我皮膚無咩問題
諗住是但買補濕美白 溝埋一枝做spray噴
係咪咁樣都ok

其實我好懶
我係吱用一枝落塊綿跟住再吱另一枝[/quote]

我都試過咁唧
宜定係搵隻碟仔, 分開倒落去溝, 好似快d
好多絲打用德甘敏感, 我用過就冇野, 但退唔到好所以冇回購, 永久花好似萬能, 但陣味比較難頂, 絲打可以去旺角eros問果度個姐姐意見同聞下味先[/quote]

我遲啲想試下用花水 但我皮膚無咩問題
諗住是但買補濕美白 溝埋一枝做spray噴
係咪咁樣都ok[/quote]

自 del錯嘢

我遲啲想試下用花水 但我皮膚無咩問題
諗住是但買補濕美白 溝埋一枝做spray噴
係咪咁樣都ok

兩隻都試過, 最後買左addiction, 因為rmk試完見到d粉唔太貼服 我係會出油既乾肌

Addition 你鼻翼會唔會浮粉

唔該晒樓上咁多位絲打既意見
遲d去買佢老母先

有

我都試過咁唧
宜定係搵隻碟仔, 分開倒落去溝, 好似快d
好多絲打用德甘敏感, 我用過就冇野, 但退唔到好所以冇回購, 永久花好似萬能, 但陣味比較難頂, 絲打可以去旺角eros問果度個姐姐意見同聞下味先[/quote]

我遲啲想試下用花水 但我皮膚無咩問題
諗住是但買補濕美白 溝埋一枝做spray噴
係咪咁樣都ok[/quote]

自 del錯嘢

我遲啲想試下用花水 但我皮膚無咩問題
諗住是但買補濕美白 溝埋一枝做spray噴
係咪咁樣都ok[/quote]

Ok呀, 花水得閒鳩噴都得

我會呀

上粉果陣有粉刺同凹凸洞會kick, 用bb印幾印就冇事, 唔覺浮

本來有like開，但佢久不久就係fb 叫人like 佢啲文
覺得佢好煩膠就unlike 左

我濕敷永久花會勁拿 拿到bill眼水塊面紅哂

我都係自用
香港食水太深 如果有得上外國網買我都係會上網買
除咗要試色果d就會買一次 之後都係上網買
上網一來平d又多特價 二來唔洗受氣

Agger好煩膠
條友之前又話拍片
之後post左自己D老土真人相比人恥笑 走數走到依家

我係巴打，用完第一版推介支洗面膏同我用緊支$28 蚊cheap 野比真係有分別，之前個支用完塊面會好緊呢支唔會

我買4號色
用完之後會搞到成個妝感白同乾淨左靚左
同埋都幾控油
但乾皮既話冬天唔岩用啦我覺得，會太乾
Cdp碎粉我都有用 我覺得都幾好 用完唔會飛粉同都算控油 同埋4季都用到 但如果講到令個妝感上升一個層次既話呢點我覺得cdp做唔到
鑽光粉底幾個月先好似出左新款？我係用一枝柱體果款 可能我皮膚太差又太乾(?)完全用唔到d人所講愈夜愈靚呀，有光澤呀既效果。仲要卡粉, 當時真係失望到爆炸

亂入搶答 我唔會 我秋冬最愛白樽了
我秋冬係混乾肌 一日十幾粒鐘個妝都keep得好靚

請問各位有無覺得邊隻保濕makeup base好用？
本身用開bobbi brown但想轉下新野

絲打講緊柱體果支應該係鑽光液 我用過sample就算白一度色都會變暗 而且冇咩其他優點 當時都冇買 但鑽光餅真係好特別 好推介有budget既絲打買一塊 碎粉的話suqqu都好用

lm好掂

早幾日上F牌官網睇花水
原來佢喺淘寶開咗官方shop
仲平過出旺角買
有無絲打上淘寶買過
價錢好吸引 諗緊買唔買

其實我唔黑 只係黃加膚色不均
每次都係沖完涼敷 敷左一個星期左右
我係混油 以前無濕敷習慣 第一次用花水好驚喜

你用邊隻花水

玫瑰啊 保濕都做到小小
但去黃白就明顯啲

菩提好臭

玫瑰啊 我求其買左一款
佢話三隻玫瑰差不多 只係味道分別

差40
我得兩粒想入 所以上嚟搵絲打夾

白玫瑰定大馬士革好呢

我都係免運個日買
今日先收到
好彩完整無缺

Cricket 隻紫色好撚靚 薄上閃得黎唔係全實色

唔好再燒我啦
之前個期買得太多嘢
呢排想入covermark 好窮
但係上次買個d入面wattles真係好鬼正

搞到想再買 但已經掃左8隻眼影 邊有咁多隻眼俾我搽

其實我覺得唔關個tool事
係關天氣事
之前係香港無論夾幾耐噴幾多spray出街一粒鐘就無哂
係因為係香港實在太濕
而家去左英國讀書 買左個$300babyliss
每束夾20秒乜都唔噴可以keep到第二日

我覺得佢啲野大部分都above average
仲要好似意大利做？
成日襯減價買真係好抵屌

Joyce beauty 有架但永不減價

有無taobao link
唔見官網有既

Cdp 支鑽光液愈夜愈靚只限於春夏
同埋佢一定要上埋控油碎粉唔係會出油
但冬天就唔好用，因為好乾唔夠保濕
所以我都轉左cdp 支cream fdt
依支都秋冬頂到既，但係妝前保濕好重要

幸福肌香港冇代理？
啲嘢都幾貴， 一支精華8ml賣1200台幣

記得舊懶人包好似有講幾隻牌子花水， 定我記錯
anyway， 除咗F字頭嗰隻係咪有隻仲好啲？？

上面有絲打講既淘寶link

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【Florihana大马士革玫瑰纯露 补水美白保湿大瓶爽肤水化妆水护肤品】￥AAieUnzZ￥

頂 唔知係咪真係官方開既

好似係 Oshadhi
買過一枝玫瑰花水，好似香得黎 感覺清dd
但真係幾貴

我之後都係轉返用F 牌

想問clarins 隻唇油 如果臨訓前查，第二日會唔會keep到唔乾？

比你地燒到要買了

但你其他位係貼服？

你化妝程序係點
有選擇困難症 諗左成2個月買邊隻好
我用bourjois白蓋塊面變左地圖咁kick哂仲要浮哂出泥 好驚又有依個情況

有冇人有用過Chanel個v面信封仔
之前試過係幾有即時效果

其實係香港/亞洲區loreal落既決定黎既
Personally覺得歐洲果邊買loreal group無太大問題？

有錯請屌

上面有絲打話想買colourpop就快
依定買2粒眼影以上送眼影掃

岩岩先買完 屌

我都係

嗚呀 又好想買

混油肌 其他位係貼服 唯獨個鼻唔貼
呢個問題之前有幾位絲打話有 有d就話無
最實際應該係去拎包sample試 試岩就買
addiction態度好好 你問佢拎sample大多數都俾

我用佢都keep 到呀
不過laneige 個lip mask 好似仲好d
但我唔中意個lip mask 太厚

但果陣法國總公司都扮野潛水當無事wo
果陣單野搞到上國際層面連BBC都請左何韻詩做訪問

Anyway
你地喜歡買我地阻唔到，不過我地唔會建議大家買佢啲野囉
咁多品牌化妝品，唔買佢啲野會死？
買粉佢一個慳返啲錢仲好啦
人地都唔希罕我地生意做咩要犯賤買佢啲野

$370

之前有絲打介紹間ig shop 賣緊699兩支
一支360咋

即係我會覺得L'Oreal 唔係分左地區就等於分左公司
亞洲區利潤，總部係咪一蚊都唔會收番先，更何況樓上絲打都講左總公司潛水，根本總公司都係烏鴉一樣黑

BTW都係個句 唔會阻止但係我唔會用踩香港人既野

記得保濕呀巴打, 尤其男仔要剃鬚, 有時見到好多男仔鬚位乾到白色一撻撻真係好有衝動走過去俾cream佢搽

冇錯，係香港/亞洲公司啲柒頭做既決定
所以成間公司bare 返好應該啦，你無論邊到買啲利潤都會落到間公司到架啦，除非香港公司話香港內政，總公司不得插手啦⋯⋯

不過呢啲原則問題好personal 既姐，如果你買咪買囉，但作為一個有政治立場既彩妝post ,比公眾知道呢件事同埋唔希望有人燒呢隻牌子咁囉⋯⋯
你好愛ysl 可以上be 表達你既喜愛既

我呢一刻仲用緊鑽光液暫時唔覺有轉粉底嘅需要不過天氣乾嘅話我每晚臨訓前都會on top搽油按摩, 第二日上妝都好貼服
之前咪話過cdp cream同emulsion保濕度一樣嘅? 我而家用cream覺得好似無咁乾, 會唔會係鎖水度好d?

最近ig代購減價做緊$350咋, 上個月我fd日本幫我買都只係$337, 搞到我好想衝去日本掃貨

我係轉左季先拎支鑽光液出來用
岩岩好，無乜浮粉，又唔乾
真係愈夜愈靚

337真係要大手入

其實都係討論下
發現哩度好多人 完全容唔下討論既空間
我都係想睇大家睇法
但啲人一下起哂鋼咁啲態度只有自己講無人講
我又無話我要買我好鐘意我係死忠
態度唔洗咁既

其實都係有日忽發奇想
想討論下佢地成間公司做法姐
我唔係香港讀書
有時用下英國啲cheap雞drug store化妝品
都無錢買哩啲大brand

都係base>用beauty blender上粉底>suqqu碎粉拍t zone「完」 底妝好快
但我本身毛孔同黑頭唔嚴重 所以冇卡粉問題

講過呢到係有立場既討論區 唔歡迎lancome gp
如果你想討論 相信班絲打唔介意你係出面開返一個page黎討論lancome gp
呢到唔係容納唔到討論既空間 只係唔想討論lancome gp既野

我用BB上晒粉底遮瑕同碎粉
會否太懶

我爭在碎粉冇用bb上 感覺好似好易上得太多變粉樣？
絲打點樣上碎粉 八下先
我都係粉底遮瑕胭脂都用bb 想問下會唔會遲啲出埋用黎上eyeshadow 既bb 如果有我會買

見有絲打講開覺得濕敷花水無咩特別功效
雖然真係唔會話皮膚變得超好
但我覺得真係可以穩定皮膚
事關一開始敷為左慳化妝綿 有d位好似人中 太陽穴會費時敷
跟住就會發覺呢d位生多左暗粒
但其他有敷就唔覺

有無絲挑戰過淘寶果個f牌花水係咪真官方

根本冇容唔落討論
咁我既立場就係唔中意L'Oreal group
對於歐亞地區既事我都比左個立場
佢踩香港人依個係事實唔係我誇張
我都話我唔會阻人買
反對唔等於起鋼既

同埋高登一向都有政治立場
有政治立場唔等於冇討論空間的絲打

我唔敢
我敢買少女腳皮但上面既我真係唔敢試

搏唔過 大家乖乖地係香港買返啦

[quote]有無絲挑戰過淘寶果個f牌花水係咪真官方[/你要計埋運費同人仔兌港紙差價bo

一般濕敷敷幾耐？

4go巴有冇興趣買黎研究下

試過碎粉用左bb上
變左粉樣
絲打你地咩手勢用bb上碎粉架？

可能我乾肌
而家已經唔岩用鑽光粉底液

忌廉絲，ba話一樣架保濕度，但我覺得cream 潤d岩冬天用, 好中意個night cream , day cream 就麻麻唔夠潤

因人而異 睇返皮膚係乾啲定油啲
一般平均都5-10分鐘
如果見張化妝綿乾乾地就好拎返落黎
避免水份被倒吸

用bb個底上碎粉
我之前睇過個介紹係成粒bb不同位置都可以用係不同上妝
mini bb唔係可以上eyeshadow咩

其實花水可唔可以用壓縮paper mask浸開黎fu

可以 不過用壓縮paper mask無咁好啫

Bha
Clinique turnaround
Takami
但一定要保好濕先
想一次過搞掂就針清

Fancl乳酪軟膜
$348/6支

之前黎m下巴暗粒大爆發係靠佢
唔太勁時平時我用cdp 紫水濕敷下巴啲暗粒

或者takami
不過呢個我無用過

唔值得用錢去搏 始終敷上面

我諗住平平地入手etude house果枝訓覺用
Clarins買左有色

果陣好似有講過係總公司決定
不過唔太肯定

Cheap雞化妝品係外國大把更好選擇
使唔使買loreal果啲

搭嗲問鑽光粉餅
混油冬天乾唔乾

如果想試paula choice 2%bha可以問我拎分裝
太大枝用極都用唔哂

上官網簡體有防偽check. 有講官方淘寶。應該有真嘅

真的嗎？我今晚放工返屋企睇下研究下先
bb我大有3粒中1粒細2粒 好多

我都係咁話 一陣買左假野爛面 得不償失

應該ok 做好個底就用得
我混乾前排都用到
絲打可以買sample試左先 我記得carousell好多人賣

無哂啦而家

嘴唇天生深色 好似有條邊邊咁 有冇得搞

Addiction skincare foundation

Rmk 方形樽
已經用左幾支

要轉用中文就會見到佢彈個windows出嚟提你有淘寶shop

Search過之前有人email過法國 佢地話係官方
見到價錢就心動

你兩個係咁燒skincare foundation

是但一款
Bha 效果最快見到
但有機會令皮膚好乾
我無大問題都唔會facial

其實平好多咩？ 未買過 想試下

我28晚買都未有 好想快d swatch

香港買應該都唔太貴 我會唔敢淘寶買

我有大陸地址可以收 所以計埋運費都平過香港買
百零蚊有200ml

yeahhhh in addiction we trust

byw已經開左post #4
請大家可以稍移玉步 留個名先